msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-07 18:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1  plural=0 \n"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:29
msgid "# of Items"
msgstr "項目＃"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:52
msgid "* Price must greater then 0"
msgstr "金額必須大於0"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:77
msgid "* Price must lesser then 0"
msgstr "金額必須小於0"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:18
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:57
msgid "API"
msgstr "API"

#: app/modules/settings/iframe.html:11
msgid "Access Requested"
msgstr "正在請求訪問"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:18
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:26
msgid "Account Number"
msgstr "賬戶號碼"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:8
msgid "Account Type"
msgstr "賬戶類型"

#: app/modules/settings/iframe.html:7
msgid "Activate Your Storefront"
msgstr "激活您的店面"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:47
msgid "Add Filter"
msgstr "添加過濾器"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:44
msgid "Add Image"
msgstr "新增圖片"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:36
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:39
msgid "Add Items"
msgstr "添加項目"

#: app/modules/modifiers/list_modifiers.html:12
msgid "Add Modifiers To Items"
msgstr "添加附加選項到商品"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:30
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:80
msgid "Add New Items"
msgstr "添加新項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:17
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:26
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:50
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:71
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:78
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:19
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:30
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:59
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:67
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:84
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:92
msgid "Add To Price"
msgstr "添加到價格"

#: app/modules/settings/line_item_status_index.html:10
msgid "Add new status"
msgstr "添加新的狀態"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:73
msgid "Add section"
msgstr "新增區塊"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:32
msgid ""
"Add your first Storefront page! Customize as many online store pages as you "
"like, and simply add the embed codes to your website."
msgstr ""
"添加第一個店面頁面！自定在線商店頁面，並簡單地將嵌入代碼添加到您的網站。"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:43
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:50
msgid "Add-on Options"
msgstr "插件選項"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:10
msgid "Addition Languages other then English"
msgstr "啟用英文之外的語言"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:8
msgid "Additional Languages"
msgstr "其他語言"

#: app/modules/customers/customersController.js:59
#: app/modules/customers/customersController.js:99
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:22
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:14
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:21
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:19
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:22
msgid "Align"
msgstr "對齊"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:9
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/modules/summary/summary.html:150
msgid "All Stores"
msgstr "所有商店"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:66
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:76
msgid "Allows you to deselect unwanted options"
msgstr "允許您取消選擇不想要的選項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:44
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:51
msgid "Allows you to select multiple add-ons to the item"
msgstr "允許您選擇多個加載項的項目"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:134
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:11
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:12
msgid "Allows you to select one option for each Single Choice Modifier"
msgstr "每個單一的附加選項允許您選擇一個選項"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:40
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:79
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:12
#: app/modules/discounts/view_discount.html:14
msgid "Amount Off"
msgstr "減少售價"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:65
msgid "Apartment / Suite"
msgstr "公寓 / 單元"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:12
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:51
msgid "Associate"
msgstr "關聯"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:7
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:75
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:109
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:72
msgid "Auto Apply Discount"
msgstr "自動應用折扣"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:30
#: app/modules/discounts/view_discount.html:31
msgid "Automatically Apply Discount"
msgstr "自動應用的折扣"

#: app/modules/summary/summary.html:63
msgid "Average Sale"
msgstr "平均銷售"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:39
msgid "Average Sales Amount"
msgstr "平均銷售金額"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:57
msgid "Bank transfer"
msgstr "銀行轉賬"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:11
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:11
msgid "Bill To"
msgstr "開賬單給"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:36
msgid "Bill to"
msgstr "開賬單給"

#: app/modules/customers/customersController.js:81
#: app/modules/customers/view_customer.html:41
msgid "Billing Address"
msgstr "賬單地址"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:15
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:54
msgid "Bindo Account Manager"
msgstr "Bindo 客戶經理"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:13
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:52
msgid "Bindo Sales Associate"
msgstr "Bindo 銷售助理"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:14
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:53
msgid "Bindo Sales Manager"
msgstr "Bindo 銷售經理"

#: app/modules/settings/iframe.html:8
msgid ""
"Bindo Storefront is the easiest way to sell online through your existing "
"website. After requesting access to the Storefront Builder, you can "
"instantly create online store pages that automatically sync with your Bindo "
"POS inventory."
msgstr ""
"Bindo Storefront 是，通過您現有的網站在線銷售最簡單的方法。在申請使用店面生成"
"器後，您可以立即創建在線商店頁面，能與Bindo POS自動同步庫存。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:55
msgid ""
"Bindo supports 99% of merchant processors. Help us connect you to the right "
"processor."
msgstr ""
"Bindo 支持 99%的merchant processors。請幫助我們將您連接到正確的processor。"

#: app/modules/customers/customersController.js:36
msgid "Birthday (MM-DD)"
msgstr "生日 （MM-DD）"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:19
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:22
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:37
msgid "Btn color"
msgstr "按鈕顏色"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:38
msgid "Btn text color"
msgstr "按鈕文字顏色"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:32
msgid "Business Type"
msgstr "商業類型"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:18
msgid "Button background color"
msgstr "按鈕背景顏色"

#: app/modules/sales/salesController.js:25
msgid "Buyer"
msgstr "買方"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:62
msgid ""
"By answering these questions, you can customize your POS and dashboard the "
"way you need it. No more, no less."
msgstr "通過回答這些問題，你可以自定義你 POS 和儀表板，剛好適合你的需要。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:47
msgid ""
"By filling out this info, you'll be able to automate your tax calculations, "
"saving you a lot of time."
msgstr "填寫此信息，你會能夠自動化您的稅務計算，節省你大量的時間。"

#: app/modules/activating/activating.html:43
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:41
msgid "Can't wait? Call"
msgstr "不能等嗎？打電話"

#: app/modules/activating/activating.html:38
#: app/modules/departments/list_departments.html:26
#: app/modules/departments/listed-department.html:29
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:92
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:51
#: app/modules/menus/list_menus.html:47
#: app/modules/menus/list_menus.html:77
#: app/modules/menus/view_menu.html:107
#: app/modules/menus/view_menu.html:143
#: app/modules/menus/view_menu.html:54
#: app/modules/menus/view_menu.html:71
#: app/modules/purchase_orders/fulfill.html:4
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:21
#: app/modules/settings/iframe_new.html:109
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:116
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:63
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:81
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:99
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:36
#: app/modules/login/views/recover-password.html:17
#: app/shared/edit/add_listings.html:60 app/shared/grid/grid-filter.html:83
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:13
#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:25
msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:58
msgid "Cash"
msgstr "現金"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:94
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: app/modules/menus/view_menu.html:21
msgid "Change Product"
msgstr "變更商品"

#: app/modules/menus/view_menu.html:117
msgid "Change Product of Menu Item"
msgstr "變更選單的商品"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:59
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:23
#: app/modules/discounts/view_discount.html:24
msgid "Check this if this is a store coupon or discount."
msgstr "檢查這是店鋪優惠券或折扣。"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:10
#: app/modules/discounts/view_discount.html:12
msgid "Choose Discount Type..."
msgstr "請選擇折扣類型..."

#: app/modules/customers/new_customer.html:19
#: app/modules/customers/view_customer.html:29
msgid "Choose Gender..."
msgstr "選擇性別......"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:52
msgid "Choose a Supplier..."
msgstr "選擇一個供應商......"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:69
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:106
msgid "Click save to see Embed Code and preview your Storefront page"
msgstr "單擊保存，取得嵌入代碼和預覽您的店面頁面"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:120
msgid "Close preview"
msgstr "關閉頁面預覽"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:14
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:17
msgid "Code"
msgstr "郵編"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:7
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:70
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:76
msgid "Coming soon..."
msgstr "即將推出"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:15
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:15
msgid "Configure Your Store"
msgstr "激活您的店面"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:23
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:15
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:22
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:21
msgid "Contact"
msgstr "聯系"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:25
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:25
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡Email"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:24
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:22
msgid "Contact Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:13
msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "Target"
msgstr "目標"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:56
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:86
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:68
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:61
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:53
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:66
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:178
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:57
msgid "Cost"
msgstr "費用"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:10
#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:31
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:3
msgid "Create Your Store"
msgstr "創建您的商店"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:12
msgid "Created At"
msgstr "創建"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:31
msgid "Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:32
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:14
msgid "Credit Card Processing"
msgstr "信用卡處理"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:60
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:26
msgid "Current POS / Inventory System"
msgstr "當前 POS / 庫存系統"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:25
msgid "Current Processor"
msgstr "當前處理器"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:176
#: app/shared/edit/add_listings.html:31
msgid "Current QTY"
msgstr "當前數量"

#: app/modules/summary/summary.html:288
msgid "Custom Range"
msgstr "自定義範圍"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:22
msgid "Custom shipping description"
msgstr "自定運費說明"

#: app/modules/customers/customersController.js:35
#: app/modules/customers/view_customer.html:92
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:76
#: app/modules/sales/view_sale.html:24
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:16
msgid "Customer Email Address"
msgstr "客戶電子郵件地址"

#: app/modules/customers/customersController.js:55
msgid "Customer Profile Type"
msgstr "客戶類型"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:40
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:3
msgid "Customize Your Back Office"
msgstr "自定義您的後勤"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:3
msgid ""
"Customize your Storefront page to fit the look and feel of your website by "
"choosing from the options below. Then simply copy the embed code and add it "
"to your webpage."
msgstr ""
"自定您的店面頁後，可以通過從下面的選項中選擇適合您的網站的外觀和感覺。然後簡"
"單地複製嵌入代碼並將其添加到您的網頁。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:14
msgid "Data Migration"
msgstr "數據遷移"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:37
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:77
#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:25
#: app/modules/sales/view_sale.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:61
msgid "Date Created"
msgstr "創建日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:79
#: app/modules/customers/view_customer.html:37
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:100
#: app/modules/customers/customersController.js:60
msgid "Date of Birth (MM-DD)"
msgstr "生日 （MM-DD）"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:61
msgid "Debit card"
msgstr "記帳卡"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:71
#: app/modules/discounts/new_discount.html:22
#: app/modules/discounts/view_discount.html:23
msgid "Deduct Tax Base"
msgstr "減去計稅基礎"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:141
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:146
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:164
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:169
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:182
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:187
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:19
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:28
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:74
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:79
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:21
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:32
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:63
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:88
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:93
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:68
msgid "Default:"
msgstr "默認"

#: app/modules/sales/view_sale.html:26
msgid "Delivery Address"
msgstr "交付地址"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:19
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:69
msgid "Departing Store"
msgstr "出貨商店"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:30
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:34
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:35
#: app/shared/menu/menu-generic.html:28
msgid "Departments"
msgstr "部門"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:12
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述 (可選)"

#: app/modules/departments/list_departments.html:39
#: app/modules/menus/list_menus.html:87
#: app/modules/menus/view_menu.html:154
msgid "Discard Changes"
msgstr "放棄更改"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:40
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:44
msgid "Discontinued"
msgstr "停止"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:31
#: app/modules/discounts/discountsController.js:70
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/modules/discounts/view_discount.html:10
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣類型"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:34
msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

#: app/modules/summary/summary.html:298
msgid "Displayed Date"
msgstr "顯示的日期"

#: app/modules/summary/summary.html:299
msgid "Displayed Date Range"
msgstr "顯示的日期範圍"

#: app/modules/departments/list_departments.html:2
#: app/modules/menus/list_menus.html:3
#: app/modules/menus/view_menu.html:3
msgid "Drag to arrange."
msgstr "通過拖動來排列。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:60
msgid ""
"Dreading the POS migration? Don't. Our setup and migration has never taken "
"more than 20 minutes."
msgstr "害怕 POS 遷移嗎？不要。我們的安裝和遷移已經永遠不會超過 20 分鐘。"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:7
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: app/modules/customers/view_customer.html:92
#: app/modules/customers/view_customer.html:94
#: app/modules/departments/listed-department.html:8
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:207
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:209
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:59
#: app/modules/menus/list_menus.html:12
#: app/modules/menus/view_menu.html:33
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:104
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:29
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:31
#: app/modules/settings/custom_fields_index.html:27
#: app/modules/settings/iframe_index.html:25
#: app/modules/settings/iframe_index.html:54
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:123
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:125
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/modules/departments/listed-department.html:15
msgid "Edit Department"
msgstr "編輯部門"

#: app/modules/menus/list_menus.html:57
msgid "Edit Menu"
msgstr "編輯選單"

#: app/modules/menus/view_menu.html:64
msgid "Edit Menu Section"
msgstr "編輯選單區塊"

#: app/modules/menus/list_menus.html:13
msgid "Edit Sections"
msgstr "編輯區塊"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:4
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:4
msgid ""
"Edit your general Storefront settings below. These settings will be applied "
"to all Storefront pages that you create."
msgstr "編輯下面你一般店面設置。這些設置將應用於您創建的所有店面頁面。"

#: app/modules/customers/customersController.js:56
#: app/modules/customers/customersController.js:80
#: app/modules/customers/customersController.js:96
#: app/modules/customers/view_customer.html:38
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:21
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:13
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:20
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:16
msgid "Email"
msgstr "郵件"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:99
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入代碼"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:41
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代碼"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:40
msgid "Enable multi-section layout"
msgstr "啓用多節佈局"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:81
msgid "Enter Miscellaneous charge"
msgstr "輸入雜項費用"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:17
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:77
msgid "Enter quantity to fulfill."
msgstr "輸入要入庫的數量"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:59
msgid "Enter quantity to send."
msgstr "輸入要發送的數量。"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:8
msgid "Enter your email to recover your password."
msgstr "輸入您的電子郵件地址來重設密碼"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:41
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:45
msgid "Exempt item from loyalty program"
msgstr "不計入顧客忠誠計劃中"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:67
msgid "Expect delivery date"
msgstr "預計交貨日期"

#: app/modules/departments/list_departments.html:37
#: app/modules/inventory/list_inventory.html:13
#: app/shared/grid/grid_view.html:15
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:20
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:17
msgid "Fax"
msgstr "傳真號碼"

#: app/modules/customers/new_customer.html:21
#: app/modules/customers/view_customer.html:31
msgid "Female"
msgstr "女"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:42
msgid "Flat rate shipping"
msgstr "單一運費"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:9
msgid "For easier access, bookmark https://dashboard.bindo.com"
msgstr "為了便於訪問，書簽 https://dashboard.bindo.com"

#: app/modules/login/views/main-login.html:22
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:43
msgid "Free shipping"
msgstr "免運費"

#: app/modules/sales/view_sale.html:25
msgid "From"
msgstr "來自"

#: app/modules/purchase_orders/fulfill.html:5
msgid "Fulfill"
msgstr "履行"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:52
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:22
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:82
msgid "Fulfill All"
msgstr "全部入庫"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:13
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:73
msgid "Fulfill Item"
msgstr "商品入庫"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:53
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:23
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:83
msgid "Fulfill Specified"
msgstr "選擇的入庫"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:108
msgid "Fulfill Transfer"
msgstr "入庫的轉移"

#: app/modules/customers/view_customer.html:22
msgid "Full Name"
msgstr "用戶全名"

#: app/modules/customers/customersController.js:57
#: app/modules/customers/customersController.js:77
#: app/modules/customers/customersController.js:97
#: app/modules/customers/view_customer.html:27
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:3
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:1
msgid "General Settings"
msgstr "通用設定"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:3
msgid "Getting Started"
msgstr "開始使用"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:46
msgid "Gift Cards"
msgstr "禮品卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:52
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:85
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:67
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:60
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:52
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:65
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: app/modules/summary/summary.html:175
msgid "Gross Margin"
msgstr "毛利率"

#: app/modules/summary/summary.html:119
msgid "Gross Profit"
msgstr "毛利潤"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:27
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:6
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:6
msgid "Group Title"
msgstr "組標題"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:35
#: app/modules/settings/iframe_new.html:44
msgid "Header"
msgstr "標頭"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:137
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:13
msgid "Hide price"
msgstr "隱藏價格"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:39
#: app/modules/settings/iframe_new.html:12
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮顏色"

#: app/modules/gift_cards/view_gift-card.html:24
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: app/modules/customers/customersController.js:78
#: app/modules/customers/view_customer.html:34
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭電話"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:53
msgid "How did your hear about Bindo POS?"
msgstr "您是如何知道我們的？"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:48
msgid "I Need to Migrate"
msgstr "我需要遷移"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:30
msgid "I've Been Using It since"
msgstr "我一直在使用它自"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:36
msgid "Image size"
msgstr "圖片尺寸"

#: app/shared/grid/grid_view.html:14
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:78
msgid "In Stock"
msgstr "有貨"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:39
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:43
msgid "In Store Only"
msgstr "店內限定"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:68
msgid "In/Out"
msgstr "輸入/輸出"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:6
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:7
msgid "Incoming Transfer"
msgstr "傳入的轉移"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:14
msgid "Inventory"
msgstr "庫存清單"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:42
msgid "Inventory Status"
msgstr "商品狀態"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:59
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:66
msgid "Invoices"
msgstr "發票"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:14
msgid "Is"
msgstr "是"

msgid "is"
msgstr "是"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:15
msgid "Is Between"
msgstr "介於"

msgid "is between"
msgstr "介於"

#: app/shared/edit/add_listings.html:30
msgid "Item"
msgstr "物件"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:78
msgid "Items"
msgstr "物件"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:17
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:56
msgid "Junior Associate"
msgstr "初級助理"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:89
msgid "Large"
msgstr "大"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:31
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:70
msgid "Last Clock-in At"
msgstr "最後一次登入"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:32
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:44
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:71
msgid "Last Session Length"
msgstr "上次會話時間長度"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:30
msgid "Last Updated"
msgstr "最新更新"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:24
#: app/modules/discounts/view_discount.html:25
msgid "Leave it unchecked if this is a manufacturer coupon."
msgstr "如果這是制造商優惠券，保留未選狀態。"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:28
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:28
msgid "Line Items"
msgstr "項目"

#: app/modules/settings/line_item_status.html:2
#: app/modules/settings/settings.html:21
msgid "Line item status"
msgstr "項目狀態"

#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:15
msgid "Linked At"
msgstr "鏈接於"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:10
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:196
msgid "Log"
msgstr "紀錄"

#: app/modules/login/views/main-login.html:28
msgid "Log In"
msgstr "登錄"

#: app/shared/header/profile/header-profile.html:21
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/modules/customers/view_customer.html:82
msgid "Loyalty"
msgstr "顧客忠誠"

#: app/modules/customers/view_customer.html:8
msgid "Loyalty Program"
msgstr "顧客忠誠計劃"

#: app/modules/customers/new_customer.html:20
#: app/modules/customers/view_customer.html:30
msgid "Male"
msgstr "男"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:11
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:50
msgid "Manager"
msgstr "管理員"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:95
msgid "Mark All As Departed"
msgstr "全部標為送達"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:112
msgid "Mark All As Fulfilled"
msgstr "全部標為入庫"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:51
msgid "Mark as default supplier"
msgstr "標記為默認供應商"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:103
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:58
msgid "Maximum # of products to show"
msgstr "最多商品顯示數量"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:88
msgid "Medium (default)"
msgstr "中"

#: app/modules/customers/customersController.js:76
#: app/modules/customers/view_customer.html:23
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手機"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:104
msgid "Modifier Group"
msgstr "附加選項組"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:13
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:14
msgid "Modifier Title"
msgstr "附加選項標題"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:116
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:9
#: app/shared/menu/menu-generic.html:21
msgid "Modifiers"
msgstr "附加選項"

#: app/modules/summary/summary.html:286
msgid "Month"
msgstr "月"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:46
msgid "Monthly Revenue"
msgstr "每月收入"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:40
msgid "Multi section layout"
msgstr "啓用多節佈局"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:25
msgid "NONE"
msgstr "無"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:7
#: app/modules/customers/customersController.js:54
#: app/modules/customers/customersController.js:75
#: app/modules/customers/customersController.js:95
#: app/modules/departments/list_departments.html:16
#: app/modules/menus/list_menus.html:31
#: app/modules/menus/list_menus.html:61
#: app/modules/menus/view_menu.html:51
#: app/modules/menus/view_menu.html:68
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:29
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:42
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:68
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: app/modules/suppliers/new_supplier.html:4
#: app/shared/grid/grid_view.html:16
msgid "New"
msgstr "新建"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:61
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:71
msgid "New Add-on Option"
msgstr "新插件選項"

#: app/modules/inventory/list_inventory.html:15
msgid "New Custom Item"
msgstr "新自訂商品"

#: app/modules/customers/new_customer.html:43
msgid "New Customer"
msgstr "新客戶"

#: app/modules/departments/list_departments.html:12
#: app/modules/departments/list_departments.html:38
msgid "New Department"
msgstr "新增部門"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:17
msgid "New Incoming Stock Transfer"
msgstr "新建傳入庫存轉移"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:99
msgid "New Inventory Item"
msgstr "新建庫存物料"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:41
msgid "New Invoice"
msgstr "新建發票"

#: app/modules/inventory/list_inventory.html:14
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:84
msgid "New Item"
msgstr "新項目"

#: app/modules/menus/list_menus.html:27
msgid "New Menu"
msgstr "新選單"

#: app/modules/menus/view_menu.html:81
msgid "New Menu Item - Choose the Product to Display"
msgstr "新選單 -  選擇顯示商品"

#: app/modules/menus/view_menu.html:47
msgid "New Menu Section"
msgstr "新選單區塊"

#: app/modules/modifiers/list_modifiers.html:44
msgid "New Modifier"
msgstr "新建附加選項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:89
msgid "New Modifier Group"
msgstr "新建附加選項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:82
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:96
msgid "New Opt-out Option"
msgstr "新的退出選項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:35
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:42
msgid "New Option"
msgstr "新的選項"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:18
msgid "New Outgoing Stock Transfer"
msgstr "新庫存傳遞"

#: app/modules/purchase_orders/new_purchase_order.html:11
msgid "New Purchase Order"
msgstr "新採購訂單"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:39
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:46
msgid "New Single Choice Modifier"
msgstr "新單一選擇附加選項"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:43
msgid "New Tax Rate"
msgstr "新稅率"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:60
msgid "New page"
msgstr "新頁面"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:93
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:199
msgid "No Log Yet."
msgstr "沒有紀錄產生"

#: app/modules/customers/view_customer.html:85
msgid "No Loyalty History."
msgstr "沒有顧客忠誠紀錄"

#: app/modules/customers/view_customer.html:58
msgid "No Orders Yet."
msgstr "還沒有訂單。"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:38
msgid "No Products Yet."
msgstr "沒有產品。"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:47
msgid "No Purchase Orders Yet."
msgstr "沒有採購訂單。"

#: app/modules/customers/view_customer.html:67
msgid "No Purchased Items Yet."
msgstr "還沒已購買的物品。"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:56
msgid "No Saved Searches"
msgstr "沒有已保存的搜索"

#: app/modules/customers/view_customer.html:76
msgid "No Store Credit Yet."
msgstr "還沒有購物金。"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:64
msgid "No Suppliers Yet."
msgstr "還沒有供應商。"

#: app/modules/summary/summary.html:240
#: app/modules/summary/summary.html:272
msgid "No items sold in the period."
msgstr "這時期沒有項目出售。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:53
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

#: app/modules/customers/view_customer.html:46
#: app/modules/discounts/discountsController.js:73
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:6
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:39
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:78
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:165
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:67
msgid "Number"
msgstr "編號"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:25
msgid "Number of Locations"
msgstr "地點數目"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:37
msgid "Number of Registers"
msgstr "收銀台數量"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:39
msgid "Number of Unique SKUs"
msgstr "獨特的 Sku 的數目"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:2
msgid "Only chain store and function enabled can transfer stock."
msgstr "只有連鎖商店並啟用可以傳送庫存"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:65
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:75
msgid "Opt-out Options"
msgstr "退出選項"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:16
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:25
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:47
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:69
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:77
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:18
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:29
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:56
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:66
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:81
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:91
msgid "Option Name"
msgstr "選項名稱"

#: app/modules/sales/salesController.js:24
#: app/modules/sales/salesController.js:39
msgid "Order Date"
msgstr "訂單日期"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:23
#: app/modules/sales/salesController.js:23
#: app/modules/sales/salesController.js:38
#: app/modules/sales/view_sale.html:22
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:41
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:53
msgid "Order amount to qualify for free shipping"
msgstr "免運費最低金額"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:62
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:93
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: app/modules/activating/activating.html:11
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:9
msgid "Our staff will contact you within 24 hours to help set you up."
msgstr "我們的工作人員將24 小時內與您聯系以幫助您設置。 "

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:5
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:6
msgid "Outgoing Transfer"
msgstr "傳出的轉移"

#: app/modules/customers/view_customer.html:4
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:4
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:4
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:4
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:44
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:6
msgid "P.O. History"
msgstr "採購訂單歷史"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:30
msgid "PO Number"
msgstr "採購訂單編號"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:31
msgid "Page Settings"
msgstr "頁面設定"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:47
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: app/modules/departments/list_departments.html:18
msgid "Parent Department"
msgstr "上級部門"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:46
msgid "Partial paid"
msgstr "以部分付款"

#: app/modules/login/views/main-login.html:10
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:54
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:42
msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:71
msgid "Payment due date"
msgstr "付款截止日期"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:11
#: app/modules/discounts/view_discount.html:13
msgid "Percentage Off"
msgstr "減少金額"

#: app/modules/customers/customersController.js:98
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:12
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:19
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:12
msgid "Phone 1"
msgstr "電話 1"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:13
msgid "Phone 2"
msgstr "電話 2"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:44
msgid "Pick up only"
msgstr "店內限定"

#: app/modules/activating/activating.html:12
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:10
msgid ""
"Please make sure your contact info is correct, or we won't be able to "
"activate your store."
msgstr "請確保您的聯系信息是正確的否則我們就不能激活你的商店。"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:3
msgid ""
"Please set your general Storefront settings to get started. These settings "
"will be applied to all Storefront pages that you create."
msgstr "請開始設置您一般店面。這些設置將應用於您創建的所有店面頁面。"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:91
msgid "Prepare for Shipment"
msgstr "準備裝運"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:112
msgid "Preview Storefront"
msgstr "預覽店面"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:103
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:177
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:79
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:96
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:18
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:21
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:10
msgid "Primary"
msgstr "首要"

#: app/modules/activating/activating.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:46
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:32
msgid "Processing Needed by"
msgstr "所需的處理"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:76
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:81
msgid "Product Image Size"
msgstr "商品圖片大小"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:93
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:99
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:49
msgid "Product departments"
msgstr "產品部門"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:11
msgid "Product layout"
msgstr "商品排版"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:35
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:179
msgid "Profit"
msgstr "利潤"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:44
msgid "Pros & Cons (Optional)"
msgstr "利弊（選填）"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:29
msgid "Purchase Order"
msgstr "採購訂單"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:78
msgid "Purchase Orders"
msgstr "採購訂單"

#: app/modules/customers/view_customer.html:6
#: app/modules/customers/view_customer.html:64
msgid "Purchased Items"
msgstr "採購的物件"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:175
msgid "QTY Delta"
msgstr "要求的數量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:72
msgid "QTY Departed"
msgstr "離去的數量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:73
msgid "QTY Received"
msgstr "收到的數量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:71
msgid "QTY Requested"
msgstr "要求的數量"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:102
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:95
msgid "QTY on shelf"
msgstr "貨架上的數量"

#: app/shared/edit/add_listings.html:32
msgid "QTY requested"
msgstr "要求的數量"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:101
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:15
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:18
#: app/modules/sales/salesController.js:26
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:12
msgid "Quick add"
msgstr "快速新增"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:15
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:70
msgid "Receiving Store"
msgstr "收貨商店"

#: app/modules/customers/view_customer.html:5
#: app/modules/customers/view_customer.html:55
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近的訂單"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:19
msgid "Recover"
msgstr "恢覆"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:6
msgid "Reference Number"
msgstr "參考號碼"

#: app/modules/login/views/main-login.html:16
msgid "Remember me for 7 days"
msgstr "記得 7 天"

#: app/modules/departments/listed-department.html:9
#: app/modules/menus/list_menus.html:14
#: app/modules/menus/view_menu.html:22
#: app/modules/menus/view_menu.html:34
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/shared/inputs/input-file.html:10
msgid "Remove File"
msgstr "删除文件"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:51
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:36
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:43
msgid "Remove Modifier"
msgstr "移除附加選項"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:65
msgid "Remove section"
msgstr "刪除區塊"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:58
msgid "Reorder Amount"
msgstr "重新訂購數量"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:56
msgid "Reorder Trigger Point"
msgstr "重新訂購的觸發點"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:136
msgid "Report a problem"
msgstr "報告網站問題"

#: app/modules/settings/iframe.html:10
msgid "Request Access"
msgstr "請求訪問"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:30
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:43
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:69
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:9
msgid "Routing"
msgstr "派送規則"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:46
msgid "SKUs with Barcodes"
msgstr "條形碼 Sku "

#: app/shared/menu/menu-generic.html:60
msgid "Sales"
msgstr "銷售額"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:174
msgid "Sales/Purchase Order"
msgstr "銷售/採購訂單"

#: app/modules/departments/list_departments.html:27
#: app/modules/departments/listed-department.html:30
#: app/modules/menus/list_menus.html:48
#: app/modules/menus/list_menus.html:78
#: app/modules/menus/view_menu.html:108
#: app/modules/menus/view_menu.html:144
#: app/modules/menus/view_menu.html:55
#: app/modules/menus/view_menu.html:72
#: app/modules/settings/iframe_new.html:110
#: app/shared/edit/add_listings.html:61 app/shared/grid/grid-filter.html:61
#: app/shared/grid/grid-filter.html:84
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/modules/departments/list_departments.html:40
#: app/modules/menus/list_menus.html:88
#: app/modules/menus/view_menu.html:155
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:76
msgid "Save Filter"
msgstr "保存過濾器"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:100
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:117
msgid "Save New Quantities"
msgstr "保存新的數量"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:59
msgid "Saved Searches"
msgstr "保存搜索"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:86
msgid "Select Image Size..."
msgstr "選擇圖像大小..."

#: app/shared/edit/add_listings.html:4
msgid "Select Inventory"
msgstr "選擇庫存"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:12 app/shared/grid/grid-filter.html:21
msgid "Select Type"
msgstr "選擇類型"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:34
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:41
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:34
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:41
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:39
msgid "Select an Answer"
msgstr "選擇一個答案"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:64
msgid "Send All"
msgstr "全部發送"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:65
msgid "Send Specified"
msgstr "指定的發送"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:6
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:69
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:97
msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

#: app/modules/customers/new_customer.html:6
#: app/modules/customers/view_customer.html:17
msgid "Set Photo"
msgstr "設置照片"

#: app/modules/settings/settings.html:32
#: app/shared/menu/menu-generic.html:122
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:20
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:20
msgid "Shipped To"
msgstr "運到"

#: app/modules/customers/customersController.js:82
#: app/modules/customers/view_customer.html:42
msgid "Shipping Address"
msgstr "配送地址"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:49
msgid "Shipping rate"
msgstr "運費"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:9
msgid "Shipping type"
msgstr "運送方式"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:4
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "Showing"
msgstr "顯示"

#: app/modules/login/views/main-login.html:24
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:133
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:10
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:11
msgid "Single Choice Modifier"
msgstr "單一選擇附加選項"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:87
msgid "Small"
msgstr "小"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:13
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: app/modules/sales/salesController.js:27
#: app/modules/sales/view_sale.html:20
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:166
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:74
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:74
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:27
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:33
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/modules/settings/line_item_status_index.html:1
msgid "Status not set yet."
msgstr "狀態未設置"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:123
msgid "Stock Transfer"
msgstr "庫存傳遞"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:84
msgid "Stock Transfers"
msgstr "庫存傳遞"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:77
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: app/modules/customers/view_customer.html:7
#: app/modules/customers/view_customer.html:73
msgid "Store Credit"
msgstr "積分"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:14
msgid "Store Info"
msgstr "商店信息"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:27
msgid "Store Name"
msgstr "商店名稱"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:41
msgid "Store Phone Number"
msgstr "商店電話號碼"

#: app/modules/settings/settings.html:16
msgid "Storefront"
msgstr "店面"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:92
msgid "Subtotal"
msgstr "小計："

#: app/modules/sales/view_sale.html:62
msgid "Subtotal:"
msgstr "小計："

#: app/shared/menu/menu-generic.html:7
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:24
#: app/modules/suppliers/new_supplier.html:4
msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:53
msgid "Supplier ID"
msgstr "供應商 ID"

#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:11
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:18
msgid "Supplier Name"
msgstr "供應商名稱"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:54
msgid "Supplier Product ID"
msgstr "供應商產品 ID"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:49
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:5
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:5
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:60
#: app/shared/menu/menu-generic.html:72
msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:23
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:26
msgid "Tax Option"
msgstr "稅選項"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:14
msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

#: app/modules/sales/view_sale.html:66
msgid "Tax:"
msgstr "稅:"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:19
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:9
msgid "The email you entered is invalid."
msgstr "您輸入的電子郵件是無效的。"

#: app/modules/menus/list_menus.html:43
#: app/modules/menus/list_menus.html:73
msgid "Time Available From"
msgstr "開始時間"

#: app/modules/menus/list_menus.html:44
#: app/modules/menus/list_menus.html:74
msgid "Time Available To"
msgstr "結束時間"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:29
#: app/modules/discounts/discountsController.js:68
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:11
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:14
#: app/modules/purchase_orders/miscellaneous_charge.html:2
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:10
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: app/modules/summary/summary.html:283
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/modules/summary/summary.html:250
msgid "Top Departments by Sales"
msgstr "由銷售部门"

#: app/modules/summary/summary.html:219
msgid "Top Items by Sales"
msgstr "銷售最高項目"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:26
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:94
#: app/modules/sales/salesController.js:28
#: app/modules/sales/salesController.js:42
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: app/modules/sales/view_sale.html:58
msgid "Total Item:"
msgstr "項目總計"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:91
msgid "Total Quantity"
msgstr "總數量"

#: app/modules/summary/summary.html:7
msgid "Total Sales"
msgstr "銷售總計"

#: app/modules/sales/view_sale.html:70
msgid "Total:"
msgstr "總計"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:32
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:35
msgid "Transferred Items"
msgstr "已轉接項目"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:30
#: app/modules/discounts/discountsController.js:69
#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:28
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:100
msgid "UPC"
msgstr "UPC"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:45
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/modules/activating/activating.html:39
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:37
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:17
msgid "Update Contact Info"
msgstr "更新聯系方式"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:104
msgid "Updated At"
msgstr "更新於"

#: app/modules/summary/summary.html:302
msgid "Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/shared/inputs/input-file.html:7
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:8
msgid "Use Bindo Dashboard to manage your stores."
msgstr "使用 Bindo Dashboard 來管理您的商店。"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:16
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:55
msgid "Vendor Salespeople"
msgstr "供應商銷售人員"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:11
msgid "Verified"
msgstr "已驗證"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:53
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: app/modules/gift_cards/view_gift-card.html:33
msgid "View Gift Card"
msgstr "查看禮品卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:47
msgid ""
"We need to know your store location so we can assign someone in your area to "
"assist you."
msgstr "我們需要知道您的商店位置，讓我們可以指派專人在您的地區協助你。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:45
msgid "We'll never share your info with third parties."
msgstr "我們不會對第三方分享你的資料。"

#: app/modules/summary/summary.html:285
msgid "Week"
msgstr "週"

#: app/modules/summary/summary.html:287
msgid "Year"
msgstr "年"

#: app/modules/summary/summary.html:284
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app/modules/departments/list_departments.html:2
#: app/modules/menus/list_menus.html:3
#: app/modules/menus/view_menu.html:3
msgid "You currently have unsaved changes."
msgstr "您目前有未保存的更改。"

#: app/modules/activating/activating.html:17
#: app/modules/activating/activating.html:31
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:15
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:29
msgid "Your Email:"
msgstr "您的Email:"

#: app/modules/activating/activating.html:16
#: app/modules/activating/activating.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:14
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:25
msgid "Your Phone Number:"
msgstr "電話號碼："

#: app/modules/activating/activating.html:10
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:8
msgid "Your Store Is Being Activated"
msgstr "已經激活您的商店"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:78
msgid "ZIP Code"
msgstr "郵編"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:37
msgid "Zip Code"
msgstr "郵編"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:58
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:44
msgid "default"
msgstr "預設"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:49
msgid "leave blank to show all products"
msgstr "留空顯示所有產品"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "of"
msgstr "的"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:22
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:53
msgid "optional"
msgstr "選用"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "results"
msgstr "結果"

#: app/modules/activating/activating.html:43
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:41
msgid "to get started right away!"
msgstr "以馬上開始使用！"

msgid "Center"
msgstr "居中"

msgid ""
#~ "Customize your online store page by choosing from the options below, then "
#~ "simply copy the embed code and add it to your website."
msgstr "通過選項自訂你的線上商店，然後將代碼嵌入到你的網站上。"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Leave blank to show products in all departments"
msgstr "如果需要顯示所有部門，請留空"

msgid "Left (default)"
msgstr "左（默認）"

msgid "Main Layout"
msgstr "主要布局"

msgid "New Storefront Page"
msgstr "新店面頁"

msgid "Page Header"
msgstr "頁面標題"

msgid "Remove Photo"
msgstr "刪除照片"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgid "Select Text Align..."
msgstr "選擇文本對齊......"

msgid "Show quick add button"
msgstr "顯示快速購買按鈕"

msgid "Top Categories by Sales"
msgstr "銷售最多類別"

msgid "No Sales Yet."
msgstr "還沒有銷售。"

msgid "e.g."
msgstr "EG"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Tax"
msgstr "稅金"

msgid "Total Item"
msgstr "項目總計"

msgid "set status"
msgstr "狀態設置"

msgid "Card Not Yet Activated"
msgstr "該卡未激活"

msgid "Card Blocked"
msgstr "該卡被禁用"

msgid "The card has been swiped"
msgstr "該卡已被刷過"

msgid "Payment Again"
msgstr "重新刷卡"

msgid "Swiped"
msgstr "已刷卡"

msgid "Without Swiped"
msgstr "未刷卡"

msgid "Card Transferred"
msgstr "該卡已轉移"

msgid "Unknown Card Status"
msgstr "該卡狀態不明"

msgid "Please swipe your gift card on iPad"
msgstr "請在iPad上進行刷卡"

msgid "Card No."
msgstr "卡號"

msgid "Minimal Pay"
msgstr "小額支付"

msgid "Top-Up"
msgstr "充值"

msgid "Can't read the card number from this gift card"
msgstr "無法讀取禮品卡號碼"

msgid "GIFT CARD NUMBER"
msgstr "禮品卡號碼"

msgid "BALANCE"
msgstr "餘額"

msgid "Enter or Swipe to search"
msgstr "在此輸入或刷卡進行查詢"

msgid "PURCHASED AT"
msgstr "購買日期"

msgid "LAST UPDATED"
msgstr "最近更新"

msgid "NOTE"
msgstr "記錄"

msgid "TOTAL SPENT"
msgstr "總消費金額"

msgid "ORDER NUMBER"
msgstr "訂單號碼"

msgid "Available for Public"
msgstr "可公開使用"

msgid "Unlinked"
msgstr "未連接"

msgid "AMOUNT"
msgstr "金額"

msgid "Card No."
msgstr "卡號."

msgid "Please set up Table Size Segmentation on Dashboard first"
msgstr "請在 Dashboard 設置座位人數組別"

msgid "Cannot remove customer that already linked with reservation"
msgstr "不可移除與訂台連結的客人"

msgid "Cannot change customer that already linked with reservation"
msgstr "不可更改與訂台連結的客人"

msgid "REF. #"
msgstr "單號"

msgid "Dine-in"
msgstr "堂食"

msgid "TABLE NO."
msgstr "台號"

msgid "ORDER"
msgstr "訂單"

msgid "PAYMENT"
msgstr "付款"

msgid "ATTENTION"
msgstr "待辦"

msgid "CREATE AT"
msgstr "創建日期"

msgid "Pending Sales"
msgstr "待處理訂單"

msgid "All Servers"
msgstr "全部服務員"

msgid "Notify"
msgstr "通知取餐"

msgid "Dismiss"
msgstr "清除顯示"

msgid "You don't have permission to view this page."
msgstr "你沒有權限瀏覽此頁面"

msgid "Allow change procurement type after sent"
msgstr "允許訂單發送後修改類型"

msgid "Send All Remaining"
msgstr "發送所有未發送厨房單"

msgid "Resend All"
msgstr "重新發送所有厨房單"

msgid "Send Selected"
msgstr "发送已选厨房單"

msgid "No Kitchen Slip now"
msgstr "暫無厨房單"

msgid "TIME"
msgstr "時間"

msgid "CUSTOMER"
msgstr "客戶"

msgid "TABLE"
msgstr "餐桌號"

msgid "DETAILS"
msgstr "詳情"

msgid "Reservation Summary"
msgstr "餐桌預定概要"

msgid "Print Reservation List"
msgstr "打印餐桌預定列表"

msgid "Segment"
msgstr "時間段"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Sorting"
msgstr "排序"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Recently Active Users"
msgstr "最近登陸用戶"

msgid "All Other Users"
msgstr "其他用戶"

msgid "Print Done"
msgstr "打印完成"

msgid "Print Reservation"
msgstr "打印預訂單"

msgid "No Reservations"
msgstr "當前沒有任何預定"

msgid "Reservation Date"
msgstr "預定日期"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Loading Reservations..."
msgstr "加載餐桌預定中..."

msgid "Redeem Voucher"
msgstr "兌換禮券"

msgid "Redeem"
msgstr "兌換"

msgid "Invalid Voucher Number"
msgstr "無效的禮券號碼"

msgid "GUEST INFORMATION"
msgstr "顧客信息"

msgid "Search by name or phone"
msgstr "搜索顧客姓名或電話"

msgid "Add New Guest"
msgstr "添加新顧客"

msgid "Automatically sold out if quantity equal or below to 0"
msgstr "自動沽清"

msgid "Not enough quantity!"
msgstr "庫存不足!"

msgid "Only %ld qty available !"
msgstr "僅剩 %ld 數量可選"

msgid "Not enough quantity for modifier option: %@!\n"
msgstr "%@ 附加選項的庫存不足!"

msgid "Shipped By"
msgstr "發貨人"

msgid "Delivered"
msgstr "已送達"

msgid "Day End Completed"
msgstr "日結完成"

msgid "Opened Time:"
msgstr "開始時間"

msgid "Closed Time:"
msgstr "關閉時間"

msgid "Closed By:"
msgstr "員工"

msgid "Terminal:"
msgstr "終端機"

msgid "Enable Kitchen Alias"
msgstr "開啓使用厨房別名"

msgid "Print receipt when line-item is voided and sent"
msgstr "取消商品時打印收據"

msgid "Allow Manually Daily Closing"
msgstr "允許手動日結清機"

msgid "Show Barcode on printed receipt"
msgstr "打印標簽于收據上"

msgid "Show Tax in price total on printed receipt"
msgstr "打印稅額于收據上"

msgid "Enter Cover"
msgstr "輸入人數"

msgid "Listing Event"
msgstr "商品事件"

msgid "Select Invoice"
msgstr "選擇發票"

msgid "sidebar.advancedreports"
msgstr "進階報表"

msgid "Goods Received Notes"
msgstr "貨物接收記錄"

msgid "Unlimited Quantity"
msgstr "不限數量"

msgid "Allow the user to select the same option more than once"
msgstr "重複選取同一選項不會被視為多重選項"

msgid "Allow modifier to affect the entire order"
msgstr "可將此修改為所有訂單項"

#:  Common

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "E.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

msgid "E.g. Small"
msgstr "例如：小"

msgid "Look Up Table"
msgstr "尋找桌子"

msgid "Search Result"
msgstr "搜尋結果"

msgid "Enter Cover To Create Table"
msgstr "輸入人數開新單"

msgid "ENTER"
msgstr "輸入"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Start updating listing"
msgstr "開始更新清單"

msgid "Alert"
msgstr "提醒"

msgid "NO"
msgstr "不"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Done"
msgstr "確定"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Amount"
msgstr "合計"

msgid "Deposit"
msgstr "按金"

msgid "Show modifier price on print check and checkout receipt"
msgstr "顯示附加選項價錢於印單上"

msgid "Show zero amount modifier"
msgstr "顯示零價格附加選項"

msgid "Daily reset reference number"
msgstr "每天自動重設單據編號"

msgid "Display discounted subtotal on register"
msgstr "在收銀台顯示折扣後小計"

msgid "Tips"
msgstr "小費"

msgid "Store Credit"
msgstr "商店代幣"

msgid "Store credit"
msgstr "商店代幣"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Password"
 msgstr "密碼"

msgid "Note"
msgstr "註釋"

msgid "Notes"
msgstr "註釋"

msgid "Since"
msgstr "開始于"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加載..."

msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

msgid "Overview"
msgstr "概觀"

msgid "Contact"
msgstr "聯係"

msgid "Order History"
msgstr "歷史訂單"

msgid "Order"
msgstr "訂單"

msgid "Orders"
msgstr "訂單"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Mobile"
msgstr "手機號碼"

msgid "Phone"
msgstr "電話"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Gender"
msgstr "性別"

msgid "Male"
msgstr "男性"

msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

msgid "Billing Address"
msgstr "賬單地址"

msgid "Shipping Address"
msgstr "送貨地址"

msgid "Other Address"
msgstr "其他地址"

msgid "Credit Cards"
msgstr "信用卡"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Purchases"
msgstr "購買記錄"

msgid "Qty"
msgstr "數量"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "Profit"
msgstr "利润"

msgid "Reward"
msgstr "獎勵"

msgid "Select"
msgstr "選擇"

msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

msgid "Choose Photo"
msgstr "相冊"

msgid "Please validate the form first."
msgstr "請先驗證您的輸入是否正確。"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "N/A"
msgstr "無"

msgid "No Order Yet."
msgstr "沒有訂單。"

msgid "Tier"
msgstr "等級"

msgid "Total"
msgstr "總計"

msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgid "Choose Payment Method"
msgstr "選擇支付方式"

msgid "is not supported anymore."
msgstr "不再支持。"

msgid "Waiting for EMV transaction..."
msgstr "正在等待 EMV 交易..."

msgid "Split Manually"
msgstr "手動分單"

msgid "Manually enter the amount charged for each check."
msgstr "手動輸入每張帳單應收的金額"

msgid "Split Equally"
msgstr "平均分單"

msgid "Each check will charge the same amount."
msgstr "每張帳單會收取同樣的金額"

msgid "Split by Item"
msgstr "項目分單"

msgid "Select which item to charge for each check."
msgstr "選擇每張帳單的應收費項目"

msgid "Each Bill Amount"
msgstr "每張帳單金額"

msgid "CHECK TOTAL"
msgstr "帳單總額"

msgid "AVERAGE PER CHECK"
msgstr "平均每張帳單金額"

msgid "SPLIT TO"
msgstr "分單數量"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "BILL"
msgstr "帳單"

msgid "COVER"
msgstr "人數"

msgid "Save and Print All Checks"
msgstr "保存和打印所有帳單"

msgid "Bill %d, "
msgstr "帳單 %d, "

msgid " shared."
msgstr " 共用"

msgid "Cash"
msgstr "現金"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Change"
msgstr "找零"

msgid "Check"
msgstr "支票"

msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

msgid "CREDIT CARD"
msgstr "信用卡"

msgid "Credit card number"
msgstr "信用卡卡號"

msgid "MM/YY"
msgstr "月/年"

msgid "CVV"
msgstr "安全碼"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Associates"
msgstr "店員"

msgid "Associate"
msgstr "店員"

msgid "Hardware Accessories"
msgstr "硬件配置"

msgid "Tax Options"
msgstr "稅率"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Supplier"
msgstr "供應商"

msgid "Attribute"
msgstr "特性"

msgid "Dept"
msgstr "部門"

msgid "Sub-Dept"
msgstr "子部門"

msgid "Sales"
msgstr "發票"

msgid "Sales.man"
msgstr "出納員"

msgid "Inventory"
msgstr "庫存"

msgid "Description"
msgstr "商品簡介"

msgid "Code"
msgstr "編碼"

msgid "Manufacturer Barcode"
msgstr "生產商編碼"

msgid "Add Manufacturer Barcode"
msgstr "添加生產商編碼"

msgid "Secondary Barcode"
msgstr "從屬編碼"

msgid "Add Secondary Barcode"
msgstr "添加從屬編碼"

msgid "Scan or enter here"
msgstr "在此掃描或輸入"

msgid "This barcode is already associated with another inventory"
msgstr "此編碼已經與另一個商品綁定"

msgid "Invalid Manufacturer Barcode"
msgstr "無效生產商編碼"

msgid "Is this the manufacturer barcode you are trying to add?"
msgstr "確認是您所想添加的生產商編碼？"

msgid "Not correct? Report this product."
msgstr "信息不正確？幫助反饋該商品正確信息。"

msgid "Brand"
msgstr "品牌"

msgid "Category"
msgstr "分類"

msgid "Department"
msgstr "部門"

msgid "Standard Pricing"
msgstr "標準價格"

msgid "Fixed Pricing"
msgstr "固定選項價格"

msgid "Variable Pricing"
msgstr "浮動價格"

msgid "Bulk Pricing"
msgstr "數量定價"

msgid "Pricing By Weight"
msgstr "重量定價"

msgid "Pricing By Weight Variable"
msgstr "浮動重量定價"

msgid "每次使用時輸入價格"
msgstr "每次售賣時輸入價格"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid "Variety"
msgstr "選項"

msgid "From %@"
msgstr "%@ 起"

msgid "Variable/%@"
msgstr "浮動價格/%@"

msgid "New Fixed Price Option"
msgstr "新固定選項價格"

msgid "Pricing"
msgstr "價格"

msgid "New Bulk Price Option"
msgstr "新數量定價"

msgid "Scan or enter barcode"
msgstr "掃描或輸入條形碼"

msgid "Scan or enter here"
msgstr "掃描或輸入"

msgid "Enter Reference Code"
msgstr "輸入參考碼"

msgid "New Reference Code"
msgstr "新參考碼"

msgid "Add Reference Code"
msgstr "新增參考碼"

msgid "Add serial number"
msgstr "新增貨序號 "

msgid "Serial Number: %@"
msgstr "貨序號: %@"

msgid "Serial Number %lu"
msgstr "貨序號 %lu"

msgid "No product photo yet."
msgstr "沒有圖片。"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Mark As Default"
msgstr "設爲默認"

msgid "Anytime"
msgstr "任何時間"

msgid "Products"
msgstr "商品"

msgid "Default"
msgstr "默認"

msgid "Margin"
msgstr "利率"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Remove"
msgstr "刪除"

msgid "Adjust"
msgstr "調整"

msgid "Preview Clock In Image"
msgstr "預覽開始打卡圖片"

msgid "Preview Clock Out Image"
msgstr "預覽結束打卡圖片"

msgid "No Photo Yet."
msgstr "無照片"

msgid "Balance"
msgstr "餘額"

msgid "Loyalty"
msgstr "忠誠度"

msgid "Order Number"
msgstr "單號"

msgid "Sales Order"
msgstr "發票記錄"

msgid "Print Receipt"
msgstr "打印收據"

msgid "Gift Card"
msgstr "禮品卡"

msgid "Loading %@..."
msgstr "正在加載%@..."

msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

msgid "Sub-total"
msgstr "小計"

msgid "Discounted Subtotal"
msgstr "折扣後小計"

msgid "Discounted Sub-total"
msgstr "折扣後小計"

msgid "Tax@%0.4f%%"
msgstr "稅額@%0.4f%%"

msgid "Regular Price"
msgstr "標準價格"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Tax"
msgstr "稅額"

msgid "Service Charge"
msgstr "服務費"

msgid "Tax & Service Charge"
msgstr "稅額和服務費"

msgid "Tax & Service Charge Refund"
msgstr "稅額和服務費退款"

msgid "Refund Entire Order"
msgstr "全額退款"

msgid "Account"
msgstr "賬戶"

msgid "Fax"
msgstr "傳真"

msgid "Phone 1"
msgstr "電話1"

msgid "Phone 2"
msgstr "電話2"

msgid "Product"
msgstr "商品"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Please enter here..."
msgstr "請在這裏輸入..."

msgid "Unlimited"
msgstr "無限"

msgid "No Result."
msgstr "沒有記錄。"

msgid "No result"
msgstr "沒有記錄。"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Export"
msgstr "導出"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "Failed to send email."
msgstr "發送郵件失敗。"

msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

msgid "Deduct"
msgstr "減少"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Signature"
msgstr "簽名"

msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

msgid "The application Bindo POS quit unexpectedly. Would you like to send us a feedback?"
msgstr "Bindo POS 上次運行出現故障，您願意發送您的反饋嗎？"

msgid "Warning"
msgstr "提醒"

msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

msgid "Off"
msgstr "折扣"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Cashier"
msgstr "收銀員"

msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎光臨"

msgid "Never"
msgstr "從不"

msgid "Store"
msgstr "商店"

msgid "Skip"
msgstr "略過"

msgid "Message"
msgstr "消息"

#:  Date

msgid "Today"
msgstr "今日"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

msgid "This Week"
msgstr "這一周"

msgid "Last Week"
msgstr "前一周"

msgid "This Month"
msgstr "這一月"

msgid "Last Month"
msgstr "前一月"

msgid "Last 3 Months"
msgstr "前三月"

msgid "Last 6 Months"
msgstr "前六月"

msgid "From"
msgstr "由"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "and"
msgstr "和"

#:  Units

msgid "%d hours (plural rule: other)"
msgstr "%d個小時"

msgid "%d Product (plural rule: other)"
msgstr "%d個商品"

msgid "%d Sale (plural rule: other)"
msgstr "%d個訂單"

msgid "%d Customer (plural rule: one)"
msgstr "%d個客戶"

msgid "%d Customer (plural rule: other)"
msgstr "%d個客戶"

msgid "%d Card (plural rule: other)"
msgstr "%d張卡"

msgid "%d Stamp (plural rule: other)"
msgstr "%d个印花"

msgid "%d Discount (plural rule: other)"
msgstr "%d個折扣"

msgid "%d Gift Card (plural rule: other)"
msgstr "%d張禮品卡"

msgid "%d Supplier (plural rule: other)"
msgstr "%d家供應商"

msgid "%d Purchase Order (plural rule: other)"
msgstr "%d張訂購單"

msgid "%d Invoice (plural rule: other)"
msgstr "%d張訂單"

msgid "%d Payment (plural rule: other)"
msgstr "%d次付款"

msgid "%d Day (plural rule: other)"
msgstr "%d天"

msgid "%d Shift (plural rule: other)"
msgstr "%d個錢櫃記錄"

msgid "%d Associate (plural rule: other)"
msgstr "%d個店員"

msgid "%d character left (plural rule: other)"
msgstr "還可以輸入%d個字符"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: zero)"
msgstr "無附加選項設定"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: one)"
msgstr "%d個附加選項設定"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: other)"
msgstr "%d個附加選項設定"

msgid "%d Department (plural rule: zero)"
msgstr "無部門"

msgid "%d Department (plural rule: one)"
msgstr "%d個部門"

msgid "%d Department (plural rule: other)"
msgstr "%d個部門"

msgid "%d Category (plural rule: zero)"
msgstr "無類別"

msgid "%d Category (plural rule: one)"
msgstr "%d個類別"

msgid "%d Category (plural rule: other)"
msgstr "%d個類別"

msgid "%d Brand (plural rule: zero)"
msgstr "無品牌"

msgid "%d Brand (plural rule: one)"
msgstr "%d個品牌"

msgid "%d Brand (plural rule: other)"
msgstr "%d個品牌"

msgid "%d Item (plural rule: zero)"
msgstr "無物品"

msgid "%d Item (plural rule: one)"
msgstr "%d個物品"

msgid "%d Item (plural rule: other)"
msgstr "%d個物品"

msgid "%d Reservation (plural rule: zero)"
msgstr "無預訂"

msgid "%d Reservation (plural rule: one)"
msgstr "%d 個預訂"

msgid "%d Reservation (plural rule: other)"
msgstr "%d 個預訂"

msgid "%d available seat (plural rule: zero)"
msgstr "%d 個空餘座位"

msgid "%d available seat (plural rule: one)"
msgstr "%d 個空餘座位"

msgid "%d available seat (plural rule: other)"
msgstr "%d 個空餘座位"

msgid "%d people (plural rule: zero)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d people (plural rule: one)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d people (plural rule: other)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: zero)"
msgstr "%d 個收貨單"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: one)"
msgstr "%d 個收貨單"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: other)"
msgstr "%d 個收貨單"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: zero)"
msgstr "%d 個收貨單"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: one)"
msgstr "%d 送貨單"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: other)"
msgstr "%d 送貨單"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: zero)"
msgstr "%d 個存貨調動"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: one)"
msgstr "%d 個存貨調動"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: other)"
msgstr "%d 個存貨調動"

msgid "%d order (plural rule: one)"
msgstr "%d 個訂單"

msgid "%d order (plural rule: other)"
msgstr "%d 個訂單"


#:  Error

msgid "Bindo POS is unable to connect to master server. Please check your connection to master server."
msgstr "Bindo POS 無法連接主終端，請檢查主終端連線是否正常。"

msgid "Bindo POS is unable to connect to server. Please check your internet connection."
msgstr "Bindo POS 連接不到網絡，請檢查您的網絡連接。"

msgid "Request time out, please retry."
msgstr "請求超時，請重試。"

msgid "Unknown error. Please contact 1-800-MY-BINDO for assistance."
msgstr "發生未知錯誤，請聯繫 1-800-MY-BINDO 詢問。"

msgid "You are logged out because you have logged in with another device. Please sign in again."
msgstr "您的賬號在另外一台設備上登陸，請重新登陸。"

msgid "Your store is being activated. Please contact 1-800-MY-BINDO for assistance."
msgstr "您的商店等待被激活，您可以聯繫 1-800-MY-BINDO 詢問。"

msgid "The resource not found."
msgstr "您請求的資源不存在。"

msgid "The resource not found. The item named \"%@\" might be removed."
msgstr "您請求的資源不存在。 \"%@\"可能已被刪除"

msgid "This customer reference number is already in use"
msgstr "此參考編號已被其他顧客使用"

#:  POS Display

msgid "Pair Invitation"
msgstr "介面顯示配對邀請"

msgid "Received pair invitation from %@"
msgstr "從 %@ 接收到邀請"

msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

#:  Edit Page

msgid "No %@ yet."
msgstr "還沒有%@。"

msgid "Create New Item"
msgstr "新建商品"

msgid "Are you sure you want to cancel the editing for this %@?"
msgstr "您確定要取消編輯這個%@嗎?"

#:  Welcome

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Start My Free Trial"
msgstr "免費試用"

#:  Sign Up

msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

msgid "Store Name"
msgstr "商店名字"

msgid "Your Full Name"
msgstr "您的全名"

msgid "Password (At lease 6 characters)"
msgstr "密碼 (至少6位)"

msgid "%@ By clicking \"%@\", you are agreeing to our <a href='https://bindopos.com/legal'>Terms and Conditions</a> and our <a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>Privacy Policy</a>."
msgstr "%@ 點擊\"%@\"之後, 表示您同意 <a href='https://bindopos.com/legal'>條款和條件</a> 和<a href='https://bindopos.com /legal#privacy-policy'>隱私政策</a>.";

msgid "%@ By continuing, you are agreeing to our <a href='https://bindopos.com/legal'>Terms and Conditions</a> and our <a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>Privacy Policy</a>."
msgstr "%@ 同意<a href='https://bindopos.com/legal'>條款和條件</a> 和<a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>隱私政策< /a>.";

msgid "Telephone area code should be selected"
msgstr "請先選擇國家代碼"

msgid "Store name cannot be blank"
msgstr "商店名字不能為空"

msgid "Full name cannot be blank"
msgstr "名字不能為空"

msgid "Email cannot be blank"
msgstr "電子郵件不能為空"

msgid "Please enter valid Email"
msgstr "請輸入正確的電子郵件"

msgid "Phone number cannot be blank"
msgstr "電話號碼不能為空"

msgid "Please enter valid phone number"
msgstr "請輸入正確的電話號碼"

msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密碼不能為空"

msgid "Password should be at least 6 characters"
msgstr "密碼長度必須大於6位"

msgid "Please enter valid zipcode"
msgstr "請輸入正確的郵編號碼"

msgid "Please select a country"
msgstr "請選擇國家"

msgid "Welcome to Bindo POS!"
msgstr "歡迎使用 Bindo POS!"

msgid "Trusted by thousands of customers."
msgstr "我們被幾千客戶的選擇和信任。"

msgid "See why it will be great for your business."
msgstr "看一下它為什麼會讓您的業務更加好。"

msgid "Powerful reporting. Simple access. Actionable insights."
msgstr "強大的報表。使用簡單。一目了然。"

msgid "Powerful reporting. Simple access."
msgstr "強大的報表。使用簡單。"

msgid "Actionable insights."
msgstr "一目了然。"

msgid "Accept it all. From cash to credit cards"
msgstr "從現金到信用卡支付，無所不能。"

msgid "to custom gift cards with loyalty."
msgstr "更支持禮品卡和客戶忠誠計劃。"

msgid "Set Up Your Store in 2 Mins"
msgstr "兩分鐘設置您的商店"

msgid "Store Set Up"
msgstr "商店設置"

msgid "Almost done! 2 mins left!"
msgstr "很快就完成! 只要兩分鐘!"

msgid "Country"
msgstr "國家"

msgid "Zip Code"
msgstr "郵編號碼"

msgid "Your phone number and zip code help us assign a Bindo POS expert to your account"
msgstr "輸入您的電話號碼和郵編號碼，我們馬上會安排我們的專家聯繫您為您服務。"

msgid "Select City"
msgstr "選擇城市"

msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

msgid "Apartment / Suite (optional)"
msgstr "公寓 / 單位 (可選)"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "State (optional)"
msgstr "州 (非必須)"

msgid "Current Credit Card Processor"
msgstr "當前信用卡設備"

msgid "Processing Needed By"
msgstr "設備需求"

msgid "Average Sale Amount"
msgstr "每筆平均銷售額"

msgid "Monthly Revenue"
msgstr "月收入"

msgid "Information about your store helps us suggest the best credit card processor for your needs."
msgstr "您的商店信息將幫助我們為您推薦最合適的信用卡設備。"

msgid "I'll use my current processor"
msgstr "使用目前的信用卡設備"

msgid "I need a credit card processor"
msgstr "需要一個信用卡設備"

msgid "I only accept cash"
msgstr "只收現金"

msgid "In a week"
msgstr "一周内"

msgid "In a month"
msgstr "一月内"

msgid "In a few months"
msgstr "几个月内"

msgid "Unplanned"
msgstr "沒有計劃"

msgid "Less than $20"
msgstr "少於￥20"

msgid "$21-$50"
msgstr "￥21-￥50"

msgid "Over $50"
msgstr "超過 ￥50"

msgid "Less than $1,000"
msgstr "少於￥1,000"

msgid "$1000-$10,000"
msgstr "￥1000-￥10,000"

msgid "$10,001-$50,000"
msgstr "￥10,001-￥50,000"

msgid "Over $50,000"
msgstr "超過￥50,000"

msgid "Current POS/Inventory System"
msgstr "當前POS/庫存管理系統"

msgid "I've Been Using It Since"
msgstr "在什麼時候開始使用"

msgid "Number of Registers"
msgstr "收銀台數量"

msgid "Pros & Cons (Optional)"
msgstr "優缺點(可選)"

msgid "I Need to Migrate:"
msgstr "我需要遷移:"

msgid "Migrate Inventory"
msgstr "遷移庫存"

msgid "Don't worry, our experts can migrate your data in under an hour."
msgstr "我們的專家會在一個小時內幫您遷移所有數據。"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "少於1年"

msgid "1-3 years"
msgstr "1-3年"

msgid "3+ years"
msgstr "3年以上"

msgid "Almost done! 1 min left"
msgstr "接近完成! 只要一分鐘"

msgid "Number of Locations"
msgstr "商店數量"

msgid "Business Type"
msgstr "業務類型"

msgid "Number of Unique SKUs"
msgstr "SKU數量"

msgid "SKUs with Barcodes"
msgstr "有條形碼的SKU數量"

msgid "How did you hear about Bindo POS?"
msgstr "您是如何得知 Bindo POS?"

msgid "These questions help us choose the best Bindo service for your business."
msgstr "這些問題可以我們針對您的業務類型選擇最好的服務。"

msgid "Not Open Yet"
msgstr "還沒有開業"

msgid "1 Store"
msgstr "1個商店"

msgid "2-5 Stores"
msgstr "2-5個商店"

msgid "6-10 Stores"
msgstr "6-10個商店"

msgid "11-50 stores"
msgstr "11-50個商店"

msgid "Over 50 Stores"
msgstr "超过50個商店"

msgid "Antiques"
msgstr "古玩"

msgid "Auto Parts"
msgstr "汽車配件"

msgid "Beauty Supplies"
msgstr "美容用品"

msgid "Beer, Wine & Spirits"
msgstr "酒類專賣"

msgid "Bikes & Scooters"
msgstr "自行車&電動車"

msgid "Books"
msgstr "圖書"

msgid "Clothing"
msgstr "服飾"

msgid "Dispensaries & Smokeshops"
msgstr "菸類專賣"

msgid "Electronics"
msgstr "電器"

msgid "Footwear"
msgstr "鞋類"

msgid "Groceries & Food"
msgstr "雜貨 & 食品"

msgid "Hardware & Tools"
msgstr "五金 & 工具"

msgid "Home Furnishings"
msgstr "家居"

msgid "Jewelry"
msgstr "珠寶"

msgid "Office Supplies"
msgstr "辦公室用品"

msgid "Pet Supplies"
msgstr "寵物用品"

msgid "Pharmacy"
msgstr "藥店"

msgid "Sporting Goods"
msgstr "運動裝備"

msgid "Toys & Collectibles"
msgstr "玩具 & 收集"

msgid "Less than 50"
msgstr "少於50"

msgid "Less than 10%"
msgstr "小於10%"

msgid "Internet Search"
msgstr "互聯網搜索"

msgid "Mail"
msgstr "郵件"

msgid "Merchant Referral"
msgstr "商家推薦"

msgid "Customer Referral"
msgstr "客戶推薦"

msgid "Partner Referral"
msgstr "合作夥伴推薦"

msgid "Press"
msgstr "報紙"

msgid "Radio Ad"
msgstr "廣播"

msgid "Social Media Site"
msgstr "社交媒體"

msgid "Magazine Ads"
msgstr "雜誌"

msgid "Trade Show"
msgstr "貿易展"

msgid "Word of Mouth"
msgstr "口頭聽說"

msgid "30 seconds left"
msgstr "還剩30秒"

msgid "Almost there! 20 seconds"
msgstr "幾乎完成! 剩下20秒！"

msgid "These are the final questions."
msgstr "最後的一些問題。"

msgid "By filling out this info, you'll be able to automate your tax calculations, saving a lot of time."
msgstr "輸入這些信息，可以自動計算稅率信息，節省大量時間。"

msgid "Tax Name"
msgstr "稅率標題"

msgid "Add new tax option"
msgstr "新建稅率"

msgid "Your Store Is Being Activated"
msgstr "您的商店將被激活"

msgid "A Bindo POS Specialist will contact you to activate your business. Please make sure your contact is correct, or we won't be able to activate your store."
msgstr "我們的 Bindo POS 專家會聯繫您激活您的商店，請確認您的聯繫方式是否正確。"

msgid "option 2 to get started right away!"
msgstr "馬上就可以使用!"

msgid "Area Code"
msgstr "國家號碼"

msgid "Pending Approval"
msgstr "等待批准"

msgid "Pending Activation"
msgstr "等待激活"

msgid "Please wait for a store manager to activate your store."
msgstr "請等待商店管理員批准您的申請。"

msgid "We'll contact you shortly."
msgstr "我們會很快聯繫您。"

msgid "Can't wait? Call 1-800-My-Bindo"
msgstr "不想等待？打電話給 1-800-My-Bindo"

#:  Log In

msgid "Bindo ID / Email"
msgstr "Bindo 賬戶 / 電子郵件"

msgid "Incorrect Username and Password."
msgstr "賬戶或者密碼錯誤。"

msgid "Login Failed"
msgstr "登錄失敗"

#:  Recover Password

msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Please enter valid Bindo ID or Email"
msgstr "請輸入您的 Bindo 賬戶或者電子郵件。"

msgid "We will send you an email with instructions to recover your password."
msgstr "我們會向您發送一份恢復密碼的電子郵件。"

msgid "Password Recovery"
msgstr "密碼恢復"

msgid "Please check your email for instructions."
msgstr "請檢查您的電子郵件."

msgid "Proceed to sign in"
msgstr "返回切換用戶頁面"

#:  Store Picker

msgid "Create Store"
msgstr "新建商店"

msgid "Select Store"
msgstr "選擇商店"

#:  Loading Store

msgid "Initial Connection..."
msgstr "初始化鏈接..."

msgid "Downloading Products Package..."
msgstr "正在下載商品列表..."

msgid "Importing Products..."
msgstr "正在加載商品..."

msgid "Importing %@..."
msgstr "正在加載%@..."

msgid "Imported %@"
msgstr "%@已加載"

msgid "Synchronizing %@..."
msgstr "正在同步%@..."

msgid "Synchronized %@"
msgstr "%@已同步"

msgid "Step %d/%d"
msgstr "進度 %d/%d"

msgid "Switching store will empty your receipts. Would you like to continue?"
msgstr "切換商店會清空當前訂單，確定繼續嗎?"

msgid "You have unsaved sale, do you want to clear it?"
msgstr "你有未保存的訂單，需要清除？"

#:  Sync Items

msgid "Listings"
msgstr "商品"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Customers"
msgstr "客户"

msgid "Customer"
msgstr "客戶"

msgid "Store Permissions"
msgstr "商店權限"

msgid "Rooms"
msgstr "房間"

msgid "Vouchers"
msgstr "折扣券"

msgid "Departments"
msgstr "部門"

msgid "Suppliers"
msgstr "供應商"

msgid "TaxOptions"
msgstr "稅率"

msgid "ShortCuts"
msgstr "快捷按鈕"

msgid "ShortCuts Bar"
msgstr "快捷按鈕欄"

msgid "ShortCuts Subsection"
msgstr "子快捷菜單"

msgid "Store Settings"
msgstr "商店設置"

msgid "Store Roles"
msgstr "商店權限"

msgid "Device Data"
msgstr "設備數據"

msgid "Store Additional Fees"
msgstr "商店附加費"

msgid "User Permission"
msgstr "用戶權限"

msgid "Gift Cards"
msgstr "禮品卡"

msgid "Payment Instruments"
msgstr "支付方法"

msgid "Store Associates"
msgstr "店員"

#:  Sidebar

msgid "sidebar.register"
msgstr "收銀台"

msgid "sidebar.menusetup"
msgstr "菜單設置"

msgid "sidebar.floorplansetup"
msgstr "平面圖設置"

msgid "sidebar.serverassignment"
msgstr "服務員分配"

msgid "sidebar.tablemanagement"
msgstr "餐桌管理"

msgid "sidebar.inventory"
msgstr "庫存"

msgid "sidebar.modifiersets"
msgstr "附加選項"

msgid "sidebar.customers"
msgstr "客户"

msgid "sidebar.giftcards"
msgstr "禮品卡"

msgid "sidebar.sales"
msgstr "發票"

msgid "sidebar.discounts"
msgstr "折扣"

msgid "sidebar.suppliers"
msgstr "供應商"

msgid "sidebar.purchaseorders"
msgstr "訂貨單"

msgid "sidebar.invoices"
msgstr "訂單"

msgid "sidebar.goodsreceivednotes"
msgstr "收貨單"

msgid "sidebar.deliverynotes"
msgstr "送貨單"

msgid "sidebar.stocktransfers"
msgstr "存貨調動"

msgid "sidebar.registershifts"
msgstr "錢櫃"

msgid "sidebar.reports"
msgstr "報表"

msgid "sidebar.advancedreports"
msgstr "進楷報表"

msgid "sidebar.timeclock"
msgstr "出勤記錄"

msgid "sidebar.settings"
msgstr "設定"

#:  Menu Setup

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Grid %lux%lu"
msgstr "網格 %lux%lu"

msgid "Menu Setup"
msgstr "菜單設置"

msgid "Edit Days"
msgstr "編輯日期"

msgid "Edit Period"
msgstr "編緝時間"

msgid "All Day"
msgstr "整日"

msgid "Every Day"
msgstr "每天"

msgid "Select Items"
msgstr "選擇商品"

msgid "Deselect All"
msgstr "取消全部"

msgid "Filters"
msgstr "過濾"

msgid "PRODUCT"
msgstr "產品"

msgid "%ld Sections"
msgstr "%ld 部分"

msgid "%ld Subsections"
msgstr "%ld 附屬部分"

msgid "%ld Items"
msgstr "%ld 商品"

msgid "Every Day"
msgstr "每天"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "items"
msgstr "件商品"

msgid "OVERWRITE PRICE"
msgstr "開啓使用不同價格"

msgid "Enter Shortcut Code"
msgstr "產品代碼"

msgid "Voucher"
msgstr "禮券"

msgid "Vouchers"
msgstr "禮券"

#:  Floor Plan Setup

msgid "Multiple Parties"
msgstr "允許多單同桌"

msgid "Floor Plan Setup"
msgstr "平面圖設置"

msgid "Tables"
msgstr "檯"

msgid "Seats"
msgstr "座位"

msgid "Zones"
msgstr "區域"

msgid "New Zone"
msgstr "新區域"

msgid "Edit Table"
msgstr "編輯台"

msgid "TABLE NUMBER"
msgstr "台號"

msgid "Edit Floor Plan"
msgstr "編輯平面圖設置"

msgid "Drag and drop to add. Tap to adjust."
msgstr "拖放添加。點擊調節。"

msgid "Menu Item Alias"
msgstr "別名"

#: Server Assignment

msgid "Server Assignment"
msgstr "指派服務員"

msgid "No Tables Yet"
msgstr "沒有已建立的台"

msgid "Reset All Servers"
msgstr "重置所有服務員"

msgid "Servers"
msgstr "服務員"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Clocked in"
msgstr "上班中"

msgid "Clocked out"
msgstr "已下班"

msgid "Not serving any table"
msgstr "閑置"

msgid "Table"
msgstr "台號"

msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: Table Management

msgid "Please set reservation time"
msgstr "請設置預定時間"

msgid "Table Management"
msgstr "餐桌管理"

msgid "Booked"
msgstr "已預訂"

msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

msgid "Voicemail"
msgstr "留言"

msgid "Arrived"
msgstr "已到達"

msgid "No-Show"
msgstr "沒有出現"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "SEATED"
msgstr "已座台"

msgid "ORDERED"
msgstr "已下單"

msgid "CHECK_DROPPED"
msgstr "已印單"

msgid "PAID"
msgstr "已付款"

msgid "MULTIPLE"
msgstr "混合台"

msgid "RESERVED"
msgstr "已預訂"

msgid "AVAILABLE"
msgstr "可使用"

msgid "CURRENT PARTIES"
msgstr "現時客人"

msgid "UPCOMING"
msgstr "即將到來的客人"

msgid "IN LINE"
msgstr "排隊的客人"

msgid "FINISHED"
msgstr "已完成"

msgid "Save and Print"
msgstr "保存並打印"

msgid "New Wait List Entry"
msgstr "新候補登記"

msgid "Enter full name"
msgstr "輸入全名"

msgid "Enter mobile"
msgstr "輸入電話"

msgid "TURN TIME"
msgstr "限時"

msgid "PARTY SIZE"
msgstr "人數"

msgid "NOTE"
msgstr "注釋"

msgid "TIME ADDED"
msgstr "時間建立於"

msgid "WAITED"
msgstr "以等待"

msgid "PRE-SELECTED TABLES"
msgstr "已預設台號"

msgid "Pre-Select Table"
msgstr "現在預設台號"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Waitlist"
msgstr "正在等候"

msgid "Reserved or Waitlisted"
msgstr "預留或正在等候"

msgid "Wait List"
msgstr "等候列表"

msgid "EFFECTIVE DATE"
msgstr "生效日期"

msgid "Customer can Pre-pay, Pre-order or Pre-select table for reservation."
msgstr "客戶可以預先支付，預先訂購或預訂座台。"

msgid "Please enter or select customer"
msgstr "請輸入或選擇客人名稱"

msgid "Please enter phone number"
msgstr "請輸入電話號碼"

msgid "Please set cover"
msgstr "請設定人數"

msgid "Pre-pay"
msgstr "預先支付"

msgid "Pre-order"
msgstr "預先訂購"

msgid "Pre-select Table"
msgstr "預定坐台"

#:  Register

msgid "All Terminal"
msgstr "所有裝置"

msgid "Overwrite Product Name"
msgstr "覆寫產品名"

msgid "All Terminals"
msgstr "所有裝置"

msgid "All Payment"
msgstr "所有支付狀態"

msgid "Tap to Refresh Table"
msgstr "點擊刷新座台"

msgid "New Pickup Order"
msgstr "新外賣單"

msgid "New Delivery Order"
msgstr "新送貨單"

msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

msgid "Register"
msgstr "收銀台"

msgid "Manager"
msgstr "經理"

msgid "Associate"
msgstr "服務員"

msgid "Junior Associate"
msgstr "初級服務員"

msgid "Kitchen Slips"
msgstr "廚房單"

msgid "Print Check"
msgstr "印單"

msgid "PRINT CHECK"
msgstr "印單"

msgid "Hold"
msgstr "暫存"msgid

msgid "Pickup"
msgstr "外賣"

msgid "Pickups"
msgstr "外賣"

msgid "Dine-In"
msgstr "堂食"

msgid "Dine-Ins"
msgstr "堂食"

msgid "Delivery"
msgstr "送貨"

msgid "Deliveries"
msgstr "送貨"

msgid "TABLE #"
msgstr "台號"

msgid "Party of %@"
msgstr "人數: %@"

msgid "Server: %@"
msgstr "服務員: %@"

msgid "CREATED AT"
msgstr "建立時間"

msgid "Added on %@"
msgstr "建立於 %@"

msgid "ITEMS"
msgstr "產品"

msgid "SERVER"
msgstr "服務員"

msgid "STATUS"
msgstr "狀態"

msgid "Send to Kitchen"
msgstr "發送到廚房"

msgid "Resend"
msgstr "重新發送"

msgid "SENT"
msgstr "已發送"

msgid "CK DROPPED"
msgstr "已印單"

msgid "You have unsaved invoice, do you want to clear it?"
msgstr "您有未保存的訂單，需要清除？"

msgid "You cannot send unsaved invoice to kitchen."
msgstr "請先保存訂單"

msgid "FULL NAME"
msgstr "姓名"

msgid "MOBILE"
msgstr "電話"

msgid "SHIPPING ADDRESS"
msgstr "送貨地址"

msgid "Choose Table"
msgstr "選擇台號"

msgid "Seat Now"
msgstr "確認座位"

msgid "Move Table"
msgstr "轉台"

msgid "Move Table From %@ To %@"
msgstr "轉台 %@ 轉到 %@"

msgid "Unseat This Party"
msgstr "取消座位"

msgid "Turn Time"
msgstr "限時"

msgid "Move Line Item To Other Table"
msgstr "轉移項目"

msgid "Merge with Another Party"
msgstr "合并台"

msgid "Void"
msgstr "取消"

msgid "Void Items"
msgstr "取消產品"

msgid "VOID ITEM"
msgstr "取消產品"

msgid "Apply Modifier"
msgstr "添加附加選項"

msgid "No modifier available in order level."
msgstr "無可用附加選項供整張訂單使用。"

msgid "There's no sent line items to void."
msgstr "當前沒有符合的產品可以刪除。"

msgid "Select Void Reason"
msgstr "選擇取消原因"

msgid "Reservation"
msgstr "預約"

msgid "Delivery Info"
msgstr "送貨資料"

msgid "Courier"
msgstr "送貨員"

msgid "Server"
msgstr "服務員"

msgid "Sale Associate"
msgstr "服務員"

msgid "Edit Sales"msgid
msgstr "編輯項目"

msgid "Print Item"
msgstr "列印項目"

msgid "Charge"
msgstr "結賬"

msgid "Total Item"
msgstr "總件數"

msgid "Total Items"
msgstr "總件數"

msgid "Total Items:"
msgstr "總件數:"

msgid "Tax Included In Price"
msgstr "已包含稅"

msgid "Split Checks"
msgstr "分單"

msgid "Enter Number of Checks"
msgstr "輸入分單數量"

msgid "Print Customer Food Record"
msgstr "列印顧客食品記錄"

msgid "Processing... Please do not remove card"
msgstr "正在處理... 請不要拿掉信用卡。"

msgid "We cannot detect your credit card correctly, please try again"
msgstr "不能正確的檢測信用卡, 請重試。"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "您需要先在設定裡開啟商店代幣功能。"

msgid "This bill has been applied customer, please remove it first."
msgstr "該單已經添加了客戶，請先將其移除。"

msgid "Your current gift card balance is $0.00, please use other payment."
msgstr "禮品卡餘額不足，請使用其他付款方式。"

msgid "The gift card doesn't have sufficient balance, would you like split payment?"
msgstr "這張禮品卡餘額不足, 使用拆分付款?"

msgid "Duplicated Order"
msgstr "訂單重複"

msgid "Checkout Failed"
msgstr "結賬失敗"

msgid "Pending Sync"
msgstr "正在同步"

msgid "Shortcut Title"
msgstr "快捷按鈕標題"

msgid "Modifier"
msgstr "附加選項"

msgid "Available in order level"
msgstr "供整張訂單使用"

msgid "Add to Price"
msgstr "添加到價格"

msgid "Single Choice"
msgstr "單選"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Add-ons Options"
msgstr "附加選項"

msgid "KDS Stations"
msgstr "廚房顯示系統"

msgid "Store KDS Workflows"
msgstr "Store KDS Workflows"

msgid "Station History"
msgstr "Station History"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Station name"
msgstr "Station name"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Last connected"
msgstr "Last connected"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.IP"
msgstr "IP"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Detail"
msgstr "Detail"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Sync Station Data"
msgstr "同步廚房顯示系統數據"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Enable KDS Service"
msgstr "啟用廚房顯示系統"

msgid "Opt-Out Options"
msgstr "剔除選項"

msgid "The serial number for product name doesn't match any of the serial numbers on file. Continue anyway?"
msgstr "在該商品已添加序列號列表中未找到該序列號。是否繼續？"

msgid "iPad idle for 2 mins. Please reload the order again."
msgstr "iPad 已待機兩分鐘，請重新載入訂單。"

msgid "No such table found."
msgstr "沒有這張桌。"

#:  Add Line Item

msgid "Add New Line Item"
msgstr "新增項目"

msgid "Add Charge"
msgstr "新增費用"

msgid "Add % Discount"
msgstr "使用 % 折扣"

msgid "Add $ Discount"
msgstr "使用 ￥ 折扣"

msgid "Purchase Store Credit"
msgstr "購買商店代幣"

msgid "Purchase Gift Card"
msgstr "購買禮品卡"

#:  Purchase Store Credit

msgid "Enter Store Credit Amount"
msgstr "請輸入商店代幣數額"

#:  Purchase Gift Card

msgid "Purchase Gift Card - Step 1"
msgstr "購買積分卡 - 第一步"

msgid "Purchase Gift Card - Step 1"
msgstr "購買積分卡 - 第二步"

msgid "This gift card is already added to the receipt. Please try another gift card."
msgstr "這張禮品卡已經被使用， 請使用其他禮品卡。"

#:  Voucher

msgid "Voucher Sales"
msgstr "票券出售"

msgid "Total Voucher"
msgstr "總票券"

msgid "Voucher Number List"
msgstr "票券號單"

msgid "Bulk Voucher Input"
msgstr "票券批量導入"

msgid "First Voucher Number"
msgstr "第一張票券號"

msgid "Last Voucher Number"
msgstr "最後一張票券號"

msgid "Scan or Enter Voucher Number"
msgstr "掃描或者輸入票券號"

msgid "Bulk Scan"
msgstr "批量掃描"

msgid "Voucher Number"
msgstr "票券號"

msgid "Sell Voucher"
msgstr "出售票券"

msgid "Invalid Coupons: %@."
msgstr "無效禮券：%@ 。"

msgid "Duplicated coupon to sell: %@ ."
msgstr "重複銷售的禮券：%@ 。"

msgid "No matched coupon found for this Voucher."
msgstr "未能從票券中找到匹配禮券。"

msgid "No coupon to check."
msgstr "無禮券可檢測。"

msgid "Coupon \"%@\" exists in current order's line item \"%@\"."
msgstr "禮券 \"%@\" 已被當前 \"%@\" 所使用。"

msgid "Coupon \"%@\" is linked with customer \"%@\", you need to select this customer in order first."
msgstr "禮券 \"%@\" 屬於客戶 \"%@\"，需要先在訂單中選擇該客戶。"

msgid "Coupon \"%@\" is not redeemable."
msgstr "禮券 \"%@\" 無法使用"

msgid "No associated listing available for coupon \"%@\"."
msgstr "當前沒有產品可以被使用於此禮券 \"%@\"。"

msgid "Sorry, you're not allowed to sell voucher."
msgstr "抱歉，您無權銷售禮券。"

msgid "Please enable voucher feature in admin first."
msgstr "請先在管理員面板開啟票券特性。"

msgid "Please settle redeem voucher first, then purchase new voucher."
msgstr "請先兌換禮券。"

msgid "Please settle purchase voucher first, then redeem voucher."
msgstr "請先購買禮券才可兌換。"

msgid "This voucher is not available in blackout date."
msgstr "該禮券不在可使用期。"

#:  Switchers

msgid "Scan"
msgstr "掃描"

msgid "Time Clock"
msgstr "出勤記錄"

msgid "Pending Orders"
msgstr "未處理的訂單"

msgid "Stores"
msgstr "商店列表"

msgid "Switch User"
msgstr "切換用戶"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#:  Modifier Set

msgid "Fixed Pricing"
msgstr "固定價錢"

msgid "Variable Pricing"
msgstr "可變的價錢"

msgid "Auto popup modifier"
msgstr "自動彈出附加選項"

msgid "Replace Item"
msgstr "置換產品"

msgid "Automatically show modifier options when the item is added to sale"
msgstr "被添加到項目銷售時附加選項會自動彈出"

msgid "Modifier Sets"
msgstr "附加選項"

msgid "TITLE"
msgstr "名稱"

msgid "ADD"
msgstr "加收"

msgid "Add"
msgstr "加收"

msgid "Total Price"
msgstr "總數"

msgid "Deduct"
msgstr "減收"

msgid "CHOOSE AT LEAST"
msgstr "至少選擇"

msgid "CHOOSE UP TO"
msgstr "最多選擇"

msgid "No option in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中沒有選項會自動被選取"

msgid "The first option in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中第一選項會自動被選取"

msgid "The first %d options in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中最先%d個選項會自動被選取"

msgid "Customers Can Choose the Same Option More Than Once"
msgstr "客戶可以選擇相同的選項多於一次"

msgid "Duplicated options will be counted as multiple options"
msgstr "重複選取同一選項會被視為多重選項"

msgid "Sorry, you can only choose up to %@ in this modifier set."
msgstr "只可在列表中選擇其中%@項"

msgid "APPLY TO"
msgstr "適用於"

msgid "OPTION"
msgstr "選項"

msgid "QTY"
msgstr "數量"

msgid "CHANGE IN PRICE"
msgstr "價錢影響"

msgid "CREDIT POOL"
msgstr "加入備用庫"

msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#:  Cash Management

msgid "No shift yet."
msgstr "還沒有現金記錄."

msgid "Open Amount"
msgstr "存放金額"

msgid "Pay In / Pay Out"
msgstr "收入 / 支出"

msgid "+ Pay In"
msgstr "+ 收入"

msgid "- Pay Out"
msgstr "- 支出"

msgid "Pay out amount is over cash in drawer."
msgstr "支出金額超出錢櫃數額。"

msgid "Expected cash in cash drawer is %@"
msgstr "預期錢櫃金額為%@"

msgid "Cash Count"
msgstr "現金數額"

msgid "Final Adjustment"
msgstr "最後調整"

msgid "Your cash count was exactly as expected."
msgstr "您的現金數額跟預期一樣。"

msgid "Cash was %@ %@ expected."
msgstr "現金為%@， %@預期。"

msgid "under"
msgstr "低於"

msgid "over"
msgstr "高於"

msgid "(Float %@)"
msgstr "(浮動金額 %@)"

msgid "Take Out"
msgstr "取出"

msgid "Open by %@"
msgstr "由%@打開"

msgid "Details"
msgstr "詳細"

msgid "No detail yet."
msgstr "沒有詳細。"

msgid "Cash Sales"
msgstr "現金銷售"

msgid "Cash Refunds"
msgstr "現金退款"

msgid "Paid In"
msgstr "已收入"

msgid "Paid Out"
msgstr "已支出"

msgid "Expected Amount"
msgstr "預期金額"

msgid "Open Shift"
msgstr "開啟現金管理"

msgid "Close Shift"
msgstr "關閉現金管理"

#:  Switching User

msgid "Please input password"
msgstr "請輸入密碼"

msgid "Loading Role..."
msgstr "正在加載權限..."

msgid "Sorry, login failed, please try again."
msgstr "對不起， 登入失敗， 請再嘗試。"

#:  Time Clock List

msgid "Currently In"
msgstr "目前登入"

msgid "Currently Out"
msgstr "目前登出"

msgid "Last seen"
msgstr "結束於"

msgid "Edit Workshift"
msgstr "修改出勤記錄"

#:  Clock In

msgid "Enter PIN"
msgstr "輸入簡易密碼"

msgid "Enter Password"
msgstr "輸入密碼"

msgid "Clock In"
msgstr "開始打卡"

msgid "Clock Out"
msgstr "結束打卡"

#:  Feedback

msgid "Please enter your comment or report issue."
msgstr "我們很重視您的意見和反饋，請輸入您對Bindo POS的意見或者反饋。"

#:  Delivery

msgid "Delivery Note"
msgstr "送貨單"

msgid "Delivery Address"
msgstr "送貨地址"

msgid "Delivery Address:"
msgstr "送貨地址:"

msgid "Delivery Date"
msgstr "送貨日期"

msgid "Choose Address"
msgstr "選擇地址"

msgid "Pick Up"
msgstr "自行提取"

msgid "Overdue"
msgstr "逾時"

msgid "Dine In"
msgstr "堂食"

msgid "Dine-in (unassigned)"
msgstr "堂食（沒有台號)"

msgid "Are you sure to clean cached delivery note template?"
msgstr "確定要清理保存的送貨單模板嗎?"

#:  Customer Selection

msgid "Customer Details"
msgstr "客戶詳細信息"

msgid "New Customer"
msgstr "新建一個用戶"

msgid "Edit Customer"
msgstr "編輯客戶信息"

msgid "Customer Highlights"
msgstr "客戶重要信息"

msgid "Average Amount"
msgstr "平均消費金額"

msgid "Lmsgid ast Visit"
msgstr "最後一次購物"

msgid "Average Visit"
msgstr "平均購物次數"

msgid "Total Spent"
msgstr "消費總額"

msgid "Reward Status"
msgstr "獎勵信息"

msgid "Available Points"
msgstr "可用點數"

msgid "Life Time Points"
msgstr "累計點數"

msgid "Redeemed Points"
msgstr "已兌現的點數"

msgid "Redemptions"
msgstr "兌現次數"

msgid "Last Redemption"
msgstr "最後一次兌現"

msgid "Qualified Rewards"
msgstr "滿足的獎勵"

msgid "Sorry, current user does not hit any reward."
msgstr "當前用戶沒有滿足任何獎勵。"

msgid "Are you sure that %@ will redeem %@? This is added to store credit."
msgstr "您確定給%@兌現獎勵嗎？兌現的獎勵將會加入商店代幣。"

msgid "Select Available Reward"
msgstr "選擇可兌現的獎勵"

msgid "Tier %d"
msgstr "等級 %d"

msgid "%@ Store Credit"
msgstr "%@ 商店代幣"

msgid "Redeem"
msgstr "兌現"

msgid "Membership Level"
msgstr "會員等級"

#:  Payment

msgid "Tender"
msgstr "付款"

msgid "Split Tender"
msgstr "拆分付款"

msgid "First Payment"
msgstr "第一種支付方式"

msgid "Second Payment"
msgstr "第二種支付方式"

msgid "Third Payment"
msgstr "第三種支付方式"

msgid "Split Amount"
msgstr "拆分金額"

msgid "Card on File"
msgstr "保存的信用卡"

msgid "Transaction not find."
msgstr "找不到交易記錄"

#: Other Payments
msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Select Payment Type"
msgstr "選擇支付方式"

msgid "We cannot detect your credit card correctly, please try again."
msgstr "不能檢測到信用卡，請重試。"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "您需要先在設定裡開啟商店代幣功能。"

msgid "Your current gift card balance is $0.00, please use other payment."
msgstr "這張禮品卡餘額為零，請使用其他支付方式。"

msgid "The gift card doesn't have sufficient balance, would you like split payment?"
msgstr "這張禮品卡餘額不足，使用拆分付款方式嗎？"

msgid "Sorry, Store Credit payment not available for current customer. Please use other payment."
msgstr "當前客戶不能使用商店代幣付款，請使用其他付款方式。"

msgid "Store Updated"
msgstr "更新商店"

msgid "The store has been updated."
msgstr "商店已被更新。"

#:  Send Receipt

msgid "Payment Receipt"
msgstr "已付款收據"

msgid "Email or print receipt"
msgstr "發送郵件或者打印收據"

msgid "Print Gift Receipt"
msgstr "打印禮品收據"

msgid "Refund Receipt"
msgstr "退款收據"

msgid "Tips: "
msgstr "小費： "

msgid "Total: "
msgstr "總額： "

msgid "Order of %@%.2f is completed."
msgstr "完成 %@%.2f 訂單"

msgid "Order Refunded."
msgstr "訂單已退款。"

msgid "View Order"
msgstr "查看訂單"

msgid "Fetching order detail..."
msgstr "正在加載訂單詳情..."

msgid "Enter email address"
msgstr "輸入電郵地址"

msgid "Order of %@$%.2f is completed."
msgstr "這筆%@￥%.2f的訂單已完成。"

msgid "No Default Printer"
msgstr "沒有默認打印機"

msgid "Assign Department"
msgstr "設置部門"

msgid "Assign Backup Printer"
msgstr "設置備用打印機"

msgid "Printer Setting"
msgstr "打印機設定"

msgid "Printer Setting Enabled"
msgstr "啟用打印機設定"

msgid "Please set up the default printer in settings."
msgstr "請在設置頁面連接打印機。"

msgid "The default printer is disconnected. Please set up the default printer in settings again when it is ready."
msgstr "默認打印機已斷開連接，請在設置頁面重新連接。"

msgid "Unknown error occurs."
msgstr "發生未知錯誤。"

#:  Edit Line Item

msgid "Edit Line Item"
msgstr "編輯項目"

msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

msgid "Sales Associates"
msgstr "出納員"

msgid "Overwrite Price"
msgstr "重新定價"

msgid "Add Serial Number"
msgstr "添加序列號"

msgid "Add Later"
msgstr "稍後添加"

msgid "New Price"
msgstr "新的價格"

msgid "Please enter notes."
msgstr "請寫註釋"

msgid "Original Price: %@"
msgstr "原始價格: %@"

msgid "Scan or enter serial number"
msgstr "掃描或者輸入序列號"

msgid "Sorry, you've already added serial number \"%@\" to listing \"%@\"."
msgstr "商品已經包含這個序列號。"

msgid "Sorry, invalid serial number."
msgstr "無效的序列號。"

msgid "Are you sure to cancel add serial number? This item will be removed from the list."
msgstr "這個操作會把這個商品從購物列表裡刪除，您確定要需要添加序列號？"

msgid "Enter Amount"
msgstr "輸入金額"

#:  Good Recieve Notes

msgid "SUPPLIER"
msgstr "供應商"

msgid "GRN NUMBER"
msgstr "GRN號碼"

msgid "REFERENCE NUMBER"
msgstr "參考編號"

msgid "DELIVERY RECEIVED"
msgstr "參考編號收貨日期"

msgid "RECEIVED BY"
msgstr "收貨人"

msgid "ORDERED"
msgstr "已下單"

msgid "RECEIVED"
msgstr "已接收"

msgid "COST"
msgstr "成本"

msgid "REMAINING"
msgstr "剩餘"

msgid "ADDED PURCHASE ORDER"
msgstr "已增加訂單"

msgid "ADDED PURCHASE ORDERS"
msgstr "已增加訂單"

msgid "DATE＆TIME"
msgstr "日期和時間"

msgid "DESCRIPTION"
msgstr "商品簡介"

msgid "USER"
msgstr "用戶"

msgid "STATUS"
msgstr "狀態"

msgid "QTY RECEIVED"
msgstr "已接受"

msgid "Mark As Received"
msgstr "標記為已接收"

msgid "Edited"
msgstr "已更改"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Then simply scan the items"
msgstr "可開始掃描項目"

#:  Stock Transfer

msgid "DEPARTING STORE"
msgstr "出貨店"

msgid "RECEIVING STORE"
msgstr "接收店"

msgid "TOTAL ITEMS"
msgstr "縂件數"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "IN"
msgstr "入"

msgid "REQUESTED"
msgstr "要求數量"

msgid "DEPARTED"
msgstr "已出貨"

msgid "RECEIVED"
msgstr "已接收"

msgid "APPROVED"
msgstr "已確認"

msgid "PENDING"
msgstr "確認中"

msgid "IN TRANSIT"
msgstr "運送中"

msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

msgid "FULFILLED"
msgstr "已收貨"

msgid "Outgoing Stock Transfer"
msgstr "出的存貨調動"

msgid "Incoming Stock Transfer"
msgstr "入的存貨調動"

msgid "Choose from Inventory"
msgstr "從庫存選擇"

msgid "IN STOCK"
msgstr "庫存"

#:  Inventory

msgid "No Modifier Set"
msgstr "沒有附加選項。"

msgid "Filter"
msgstr "過濾"

msgid "Select Brand"
msgstr "選擇品牌"

msgid "Sold Out"
msgstr "售罄"

msgid "Select Category"
msgstr "選擇類別"

msgid "Select Supplier"
msgstr "選擇供應商"

msgid "Multiple Brands"
msgstr "多個品牌"

msgid "Multiple Categories"
msgstr "多個類別"

msgid "Multiple Suppliers"
msgstr "多個供應商"

msgid "All Brands"
msgstr "所有品牌"

msgid "All Categories"
msgstr "所有類別"

msgid "All Suppliers"
msgstr "所有供應商"

msgid "Custome Attribute"
msgstr "自定義屬性"

msgid "Custome Attributes"
msgstr "自定義屬性"

msgid "Multiple Custom Attributes"
msgstr "多個自定義屬性"

msgid "Clean"
msgstr "清除"

msgid "No Attribute."
msgstr "没有特性。"

msgid "Get productImage failed: %@"
msgstr "獲取產品圖片失敗: %@"

msgid "Set productImage default failed: %@"
msgstr "設置默認產品圖片失敗: %@"

msgid "Create New Brand"
msgstr "新建品牌"

msgid "Create New Category"
msgstr "新建分類"

msgid "In Store Only"
msgstr "只在商店"

msgid "Discontinued"
msgstr "已終止"

msgid "Exempt item from loyalty program"
msgstr "不計入顧客忠誠計劃"

msgid "Exempt item from discount"
msgstr "不計入任何折扣"

msgid "Allow Decimal"
msgstr "允許小數位"

msgid "Report Image"
msgstr "舉報圖片"

msgid "Still uploading! try later."
msgstr "正在上傳，請稍後。"

msgid "You can't delete default product image!"
msgstr "您不能刪除默認產品圖片！"

msgid "Multiple Discounts"
msgstr "多重折扣"

msgid "Remove Supplier"
msgstr "刪除供應商"

msgid "Supplier Product ID"
msgstr "供應商產品ID	"

msgid "Reorder Trigger Point"
msgstr "訂購觸發數量"

msgid "Reorder Amount"
msgstr "訂購數量"

msgid "Margin cannot be 100% when cost is not zero."
msgstr "當成本為零時利潤不能為100%."

msgid "Invalid Supplier Product ID."
msgstr "無效的供應商產品ID"

msgid "Add other supplier for this item"
msgstr "增加一個其他供應商"

msgid "Default Supplier"
msgstr "默認供應商"

msgid "Other Supplier"
msgstr "其他供應商"

msgid "Mandate serial number for this product"
msgstr "這個商品需要使用序列號才能購買"

msgid "* You will be required to enter serial number during checkout.\n* Quantity of this product will equal to the number of serial number entered."
msgstr "* 在購買此商品時您需要輸入序列號。 \n* 商品的數量會變成序列號的數量。"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Add new attribute"
msgstr "增加新特性"

msgid "E.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

msgid "E.g. Small"
msgstr "例如：小"

msgid "This listing is not available in this document"
msgstr "此產品於此文件中不存在"

msgid "Matrix"
msgstr "群組"

msgid "No Matrix."
msgstr "沒有群組."

msgid "Total variants: "
msgstr "特性總數: "

msgid "Attributes"
msgstr "特性"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "No Sales History."
msgstr "沒有銷售記錄。"

msgid "Total Items: "
msgstr "總件數: "

msgid "Avg. Profit: "
msgstr "平均利潤: "

msgid "Sales / Purchase Order"
msgstr "訂單"

msgid "Qty Delta"
msgstr "數量變化"

msgid "Latest Qty"
msgstr "最新數量"

msgid "Add Inventory"
msgstr "新增商品"

msgid "g"
msgstr "克"

msgid "kg"
msgstr "公斤"

msgid "oz"
msgstr "安士"

msgid "lb"
msgstr "磅"

msgid "catty"
msgstr "斤"

msgid "Gram (g)"
msgstr "克"

msgid "Kilogram (kg)"
msgstr "公斤"

msgid "Ounce (oz)"
msgstr "安士"

msgid "Pound (lb)"
msgstr "磅"

msgid "Catty"
msgstr "斤"

msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "Please set up decimal inventory quantity in Settings / Add-on before use pricing by weight option"
msgstr "請先到設定/插件/打開 "允許小數點庫存數量" 設定後，才可使用重量定價"

msgid "Scan or enter UPC/EAN/GTIN code if available"
msgstr "掃描或者輸入UPC/EAN/GTIN碼"

msgid "We'll enter the info for you."
msgstr "我們會為您自動輸入產品信息。"

msgid "Enter UPC here"
msgstr "輸入UPC"

msgid "No UPC/EAN/GTIN code?"
msgstr "沒有UPC/EAN/GTIN嗎?"

msgid "Enter info manually"
msgstr "手動輸入產品信息"

msgid "This item already in Inventory"
msgstr "此商品已在庫存中"

msgid "%@ is not a valid UPC or EAN barcode, Would you like to save it as Custom Item?"
msgstr "%@ 是無效的 UPC 或者 EAN 編碼, 您想要把它當作自定義商品嗎?"

msgid "Edit Group"
msgstr "編輯產品租"

msgid "Create Matrix"
msgstr "創建群組"

msgid "Edit Matrix"
msgstr "編輯群組"

msgid "Print Label"
msgstr "打印條形碼標籤"

msgid "Print Secondary Label"
msgstr "打印從屬條形碼標籤"

msgid "Report Product Info"
msgstr "舉報產品信息"

msgid "Code: %@"
msgstr "編碼: %@"

msgid "Reference Code"
msgstr "參考碼"

msgid "Untitled Product - %@"
msgstr "無標題的商品 - %@"

msgid "Create New Department"
msgstr "新建部門"

msgid "Add this department to loyalty program"
msgstr "把這個部門加入顧客忠誠計劃"

msgid "Department title"
msgstr "部門名字"

msgid "Are you sure to delete the department: %@"
msgstr "您確定移除這個部門: %@"

#:  Customer

msgid "Manual Adjustment"
msgstr "手動調整"

msgid "No Customer Yet"
msgstr "没有客户"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "對不起，您需要先在設定裡開啟商店代幣功能。"

msgid "Swiped an invalid gift card."
msgstr "無效的禮品卡"

msgid "The gift card is not linked"
msgstr "這張禮品卡沒有被使用。"

msgid "Failed to send the report."
msgstr "發送報表失敗。"

msgid "Add New Address"
msgstr "添加地址"

msgid "Special Discount"
msgstr "特殊折扣"

msgid "Enter note here."
msgstr "在這裡輸入註釋。"

msgid "Available Addresses"
msgstr "可用地址"

msgid "Default Shipping Address"
msgstr "默認送貨地址"

msgid "Default Billing Address"
msgstr "默認賬單地址"

msgid "Default Billing And Shipping Address"
msgstr "默認送貨和賬單地址"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Total Spent:"
msgstr "消費總額:"

msgid "Total Order:"
msgstr "總訂單數:"

msgid "Product Sold"
msgstr "產品銷售量"

msgid "Purchased Items"
msgstr "購買記錄"

msgid "No Purchase Item Yet."
msgstr "沒有購買記錄。"

msgid "Link Gift Card To This Profile"
msgstr "為這位客戶創建一張禮品卡"

msgid "Link A Different Gift Card To This Profile"
msgstr "為這位客戶創建另一張禮品卡"

msgid "The customer already linked with %@."
msgstr "這位客戶已經與 %@ 相關聯。"

msgid "Are you sure to link this account to a different gift card? Your old card will be suspended immediately."
msgstr "確認將此賬戶關聯到另一張禮品卡？舊的禮品卡將會立即失效。"

msgid "Link Gift Card Confirmation"
msgstr "禮品卡關聯確認"

msgid "Link Gift Card Success!"
msgstr "關聯禮品卡成功！"

msgid "Store Credit History"
msgstr "商店代幣消費記錄"

msgid "No Store Credit History."
msgstr "沒有商店代幣消費記錄。"

msgid "Earn / Redeem"
msgstr "獲得 / 兌現"

msgid "No Loyalty History"
msgstr "沒有忠誠度記錄。"

msgid "Last Redeemed"
msgstr "最近一次兌現"

msgid "Adjusted by: %@"
msgstr "被%@調整"

msgid "Created by"
msgstr "創建者"

#:  Gift Card

msgid "Are you sure to suspend this gift card? This action can not be reverted."
msgstr "您確定暫停這張禮品卡？這個操作不能還原。"

msgid "Linked"
msgstr "已被使用"

msgid "Suspended"
msgstr "已被暫停"

msgid "Card Number"
msgstr "卡號"

msgid "Current Balance"
msgstr "餘額"

msgid "Spent"
msgstr "消費總額"

msgid "Purchased At:"
msgstr "購買日期:"

msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

msgid "Total Spent:"
msgstr "消費總額:"

msgid "Transfer Gift Card"
msgstr "轉讓禮品卡"

msgid "Cannot select the same gift card"
msgstr "不能選擇同一張禮品卡"

msgid "Cannot select a gift card which is suspended or linked to another customer"
msgstr "不能選擇已經被暫停或者被其他客戶使用的禮品卡"

msgid "Transfer Gift Card - Confirmation"
msgstr "轉讓禮品卡 - 確認"

msgid "Are you sure to transfer this gift card of %@ to the following customer?"
msgstr "您確定轉讓這張禮品卡%@給以下的客戶？"

msgid "Are you sure to transfer this gift card of %@ to the following gift card?"
msgstr "您確定轉讓這張禮品卡%@去以下的禮品卡？"

msgid "Gift Card Is Successfully Suspended!"
msgstr "這張禮品卡已被暫停！"

msgid "Gift Card Transfer Success!"
msgstr "這張禮品卡已被轉移!"

#:  Order

msgid "Receipt"
msgstr "發票"

msgid "Loading order detail..."
msgstr "正在加載訂單詳情..."

msgid "Loading orders..."
msgstr "加載訂單..."

msgid "Confirm Availability"
msgstr "確認有效"

msgid "Mark as Picked Up"
msgstr "已自提"

msgid "Mark as Delivered"
msgstr "已送達"

msgid "Enter Pickup Code"
msgstr "已送達輸入應答碼"

msgid "Append Signature"
msgstr "補充簽名"

msgid "Issue Refund"
msgstr "退款"

msgid "Duplicate Receipt"
msgstr "打印收據"

msgid "Submitting refund..."
msgstr "正在提交退款..."

msgid "Tap an item on this receipt to refund or refund all items of this receipt"
msgstr "在收據上點擊一個商品進行退款, 或者選擇全額退款。"

msgid "Refund All"
msgstr "全額退款"

msgid "Submit Refund"
msgstr "提交退款"

msgid "Back to Orders"
msgstr "回到訂單詳情"

msgid "Submit Refund (%@)"
msgstr "提交退款(%@)"

msgid "Order #: %@"
msgstr "訂單號: %@"

msgid "Cashier: %@"
msgstr "收銀員: %@"

msgid "From: WEB"
msgstr "來自: WEB"

msgid "From: POS"
msgstr "來自: POS"

msgid "Customer: %@"
msgstr "客户: %@"

msgid "State: %@"
msgstr "狀態: %@"

msgid "Delivery Address: %@"
msgstr "送貨地址: %@"

msgid "Delivery Date: %@"
msgstr "送貨日期: %@"

msgid "Phone Number: %@"
msgstr "電話號碼: %@"

msgid "Delivery Notes: %@"
msgstr "送貨註釋: %@"

msgid "Partial Refund"
msgstr "部分退款"

msgid "Full Refund"
msgstr "全額退款"

msgid "Add Sales Notes"
msgstr "添加銷售註釋"

msgid "Sales: %@"
msgstr "出納員: %@"

msgid "Regular Price: %@"
msgstr "原價: %@"

msgid "Serial Number: %@"
msgstr "序列號: %@"

msgid "Refund on %@ at %@"
msgstr "已退款 %@ 日期 %@"

msgid "%@ via %@"
msgstr "%@，方式: %@"

msgid "%@ Payment"
msgstr "%@付款方式"

msgid "Cardholder"
msgstr "＝持卡人"

msgid "Transaction Type"
msgstr "交易類型"

msgid "Transaction Time"
msgstr "交易時間"

msgid "Approval Code"
msgstr "授權碼"

msgid "Entry Mode"
msgstr "進入模式"

msgid "Change Due"
msgstr "找零"

msgid "No Sales Yet."
msgstr "還沒有發票。"

msgid "Paid"
msgstr "付款"

msgid "New Refund"
msgstr "新的退款"

msgid "New Product Refund"
msgstr "新的商品退款"

msgid "New Tax Refund"
msgstr "新的稅額退款"

msgid "New Total Refund"
msgstr "新的退款總額"

msgid "Refund Confirmation"
msgstr "退款確認"

msgid "Refund Method"
msgstr "退款方式"

msgid "Choose Refund Method"
msgstr "選擇退款方式"

msgid "Original Payment"
msgstr "原始付款方式"

msgid "Refund Reason"
msgstr "退款原因"

msgid "Enter refund reason here."
msgstr "請在這裡輸入退款原因。"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to original method of payment?"
msgstr "您確定退款%@到原始的付款方式？"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to store credit?"
msgstr "您確定退款%@到商店代幣？"

msgid "Refund To Store Credit"
msgstr "退款到商店代幣"

msgid "Are you sure to issue refund this order?"
msgstr "您確定要為這個訂單進行退款嗎？"

msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金額"

msgid "Refund up to %@"
msgstr "最多退%@"

msgid "Credit Card Not Present"
msgstr "没有保存的信用卡"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to original method of payment and store credit?"
msgstr "您確定退款%@到原來的付款方式和商店代幣嗎？"

#:  Discount

msgid "Discount Code"
msgstr "折扣代碼"

msgid "$ Discount"
msgstr "￥ 折扣"

msgid "No $ Discount yet"
msgstr "还没有 ￥ 折扣"

msgid "% Discount"
msgstr "% 折扣"

msgid "No % Discount yet"
msgstr "还没有 % 折扣"

msgid "New Discount"
msgstr "新增折扣"

msgid "Regular Discount"
msgstr "常規折扣"

msgid "Mix & Match Discount"
msgstr "混合搭配折扣"

msgid "New % Discount"
msgstr "新的 % 折扣"

msgid "New $ Discount"
msgstr "新的 ￥ 折扣"

msgid "Discount Title"
msgstr "折扣標題"

msgid "Percentage Off Amount"
msgstr "百分比折扣"

msgid "Dollar Off Amount"
msgstr "折扣金額"

msgid "Multiple Departments"
msgstr "多個部門"

msgid "Multiple Products"
msgstr "多個商品"

msgid "Deduct Tax Base"
msgstr "計算稅額"

msgid "Automatically apply discount"
msgstr "自動使用折扣"

msgid "Percentage Off"
msgstr "百分比折扣"

msgid "Percentage Off:"
msgstr "百分比折扣:"

msgid "Amount Off"
msgstr "數額折扣"

msgid "Amount Off:"
msgstr "數額折扣:"

msgid "Group Name"
msgstr "組名"

msgid "Qty Required"
msgstr "需要的數量"

msgid "Enter % discount"
msgstr "輸入%折扣"

msgid "Enter $ discount"
msgstr "輸入￥折扣"

msgid "Please check if sales tax applies to the discounted amount.(E.g. Manufaturer Coupon)"
msgstr "請先檢查稅額是否算入折扣數額（比如，製造商禮券）"

msgid "Products or Departments"
msgstr "商品或者部門"

msgid "Department or Product"
msgstr "商品或者部門"

msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

msgid "Selected Products"
msgstr "選擇的商品"

msgid "Unit Price"
msgstr "單價"

msgid "Discount title"
msgstr "折扣標題"

msgid "Deduct Tax Base. Checked if this is a store coupon / discount. Unchecked if this is a manufacturer coupon."
msgstr "如果有商店禮券或者折扣，勾選。如果這是製造商禮券，請不要勾選。"

msgid "You can choose 1 or more department or product"
msgstr "您可以選擇一個或者多個部門或者產品"

msgid "Select None"
msgstr "取消選擇"

msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

msgid "Discount Duration"
msgstr "折扣持續時間"

msgid "Starts"
msgstr "開始於"

msgid "Ends"
msgstr "結束於"

msgid "Select Product"
msgstr "選擇商品"

msgid "Select Department"
msgstr "選擇部門"

msgid "The Date Range must start and end on today or later."
msgstr "日期範圍必須開始或者結束於今天或晚於今天。"

msgid "Start Date must be today or later."
msgstr "開始日期必須不能早於今天。"

msgid "The End Date must be on or after the Start Date."
msgstr "結束日期不能早於今天或開始日期。"

#:  Supplier

msgid "Generate Purchase Order"
msgstr "創建訂貨單"

msgid "All Products"
msgstr "全部商品"

msgid "Products Below Reorder Qty"
msgstr "數量低於重新訂購數的商品"

msgid "Total Product:"
msgstr "總商品數:"

msgid "Products Required Reordering:"
msgstr "需要訂購的商品數量:"

msgid "Current Stock Value:"
msgstr "當前庫存:"

msgid "New P.O. Cost:"
msgstr "新的訂購單成本:"

msgid "No Product Yet."
msgstr "還沒有商品需要訂購。"

msgid "Reorder Point"
msgstr "訂購觸發數量"

#:  Purchase Order

msgid "Fulfill"
msgstr "收貨"

msgid "Fulfill All"
msgstr "全部收貨"

msgid "Edit Goods Received Note"
msgstr "編輯收貨單"

msgid "New Goods Received Note"
msgstr "新收貨單"

msgid "No Goods Received Note"
msgstr "沒有收貨單。"

msgid "Goods Received Note"
msgstr "收貨單"

msgid "P.O. History"
msgstr "訂購單歷史"

msgid "P.O. Number"
msgstr "訂購單號"

msgid "Payment Status"
msgstr "付款狀態"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "Expect Delivery Date"
msgstr "預計交貨日期"

msgid "Payment Due"
msgstr "付款到期"

msgid "Remarks:"
msgstr "摘要:"

msgid "Remarks"
msgstr "摘要"

msgid "Paid via Other"
msgstr "其他支付"

msgid "Others:"
msgstr "其他:"

msgid "No pictures"
msgstr "沒有圖片"

msgid "PO#:"
msgstr "訂購單號:"

msgid "Created at:"
msgstr "創建時間:"

msgid "Created by:"
msgstr "創建者:"

msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

msgid "In Stock: %@"
msgstr "庫存: %@"

msgid "Product ID: %@"
msgstr "商品ID: %@"

msgid "Order Qty"
msgstr "訂購數量"

msgid "This supplier has items below the reorder trigger point. Add these items to the PO?"
msgstr "這個供應商有低於需要重新訂購的商品，需要訂購這些嗎？"

msgid "Purchase Orders"
msgstr "訂購單"

msgid "Purchase Order"
msgstr "訂購單"

msgid "No photos."
msgstr "没有照片。"

msgid "Submit via Email"
msgstr "通過郵件提交"

msgid "Resubmit via Email"
msgstr "通過郵件重新提交"

msgid "Mark as Submitted"
msgstr "標記為已提交"

msgid "Mark as Fulfilled"
msgstr "標記為已完成"

msgid "Mark as Cancelled"
msgstr "標記為已取消"

msgid "Skip Email"
msgstr "略過郵件"

msgid "Add Misc"
msgstr "添加雜項"

"Select supplier here"
msgstr "選擇供應商"

msgid "Created"
msgstr "已創建"

msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

msgid "Fulfilled"
msgstr "已入庫"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Are you confirm send purchase order to %@"
msgstr "您確定要發送這張訂購單給%@嗎？"

msgid "Are you confirm send purchase order?"
msgstr "確定要發送這張訂購單嗎?"

msgid "Are you sure you want to cancel the purchase order?"
msgstr "您確定要取消這張訂購單嗎?"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Print Qty"
msgstr "打印數量"

msgid "Parent item with 2+ attributes does not support matrix box, please choose child items."
msgstr "含有2個以上屬性的父項不支持矩陣編輯，請選擇子項。"

#:  Invoice

msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgid "Tap Here to Add Signature"
msgstr "點擊此處添加簽名"

msgid "Fulfill Delivery Order"
msgstr "履行送貨訂單"

msgid "No Delivery Note"
msgstr "沒有送貨單"

msgid "Delivery Notes"
msgstr "送貨單"

msgid "New Delivery Note"
msgstr "新送貨單"

msgid "Invoices"
msgstr "訂單"

msgid "Invoice Filter"
msgstr "訂單篩選"

msgid "Are you sure to void payments in 24hrs for this invoice?"
msgstr "確認要取消此訂單的付款記錄？"

msgid "Are you sure you want to void this %@ (irreversible)?"
msgstr "確認要使此訂單作廢嗎？這是不可逆的決定。"

msgid "Are you sure to void payment?"
msgstr "確認要取消此訂單的付款記錄？"

msgid "New Quote"
msgstr "添加報價單"

msgid "New Invoice"
msgstr "添加訂單"

msgid "Send Invoicemsgid "
msgstr "發送訂單"

msgid "Full Payment"
msgstr "全額付款"

msgid "Partial Payment"
msgstr "部分付款"

msgid "Table No."
msgstr "台號"

msgid "Table No:"
msgstr "台號:"

msgid "Cover "
msgstr "人數 "

msgid "Cover  "
msgstr "人數  "

msgid "Send Quote"
msgstr "發送報價單"

msgid "Change Payment Method"
msgstr "更改支付方式"

msgid "Void Payment"
msgstr "使付款無效"

msgid "Air Print"
msgstr "Air Print"

msgid "Clean Cached Invoice Template"
msgstr "清除訂單模板"

msgid "You must Void Payment before Void Invoice"
msgstr "取消訂單前需要先取消支付"

msgid "Convert Quote to Invoice"
msgstr "把報價單轉成訂單"

msgid "Go To Sales"
msgstr "去訂單詳情"

msgid "Are you sure you want to cancel this %@"
msgstr "您確定要取消這張%@嗎？"

msgid "Quote"
msgstr "報價單"

msgid "QUOTE"
msgstr "報價單"

msgid "Invoice"
msgstr "訂單"

msgid "INVOICE"
msgstr "訂單"

msgid "Expired"
msgstr "已過期"

msgid "Active"
msgstr "有效"

msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

msgid "Voided"
msgstr "已作廢"

msgid "Partial Paid"
msgstr "部分已付款"

msgid "Unfulfilled"
msgstr "未取貨"

msgid "Overdue"
msgstr "已逾期"

msgid "Bill To"
msgstr "賬單地址"

msgid "Ship To"
msgstr "送貨地址"

msgid "Reference Number"
msgstr "參考號碼"

msgid "Created By"
msgstr "創建者"

msgid "CREATED BY"
msgstr "創建者"

msgid "Created At"
msgstr "創建時間"

msgid "Refund Qty"
msgstr "退貨數量"

msgid "Courier"
msgstr "送遞者"

msgid "Shipping Method"
msgstr "送遞方式"

msgid "Countdown"
msgstr "剩下時間"

msgid "Fulfillment Type"
msgstr "送貨狀態"

msgid "Due Date"
msgstr "逾期日"

msgid "Amount Left: %@"
msgstr "未付款金額: %@"

msgid "Paid: %@"
msgstr "已付: %@"

msgid "Invalid Due Date"
msgstr "無效的逾期日期"

msgid "Partial Payment"
msgstr "部分付款"

msgid "Order amount: %@"
msgstr "訂單金額: %@"

msgid "Log"
msgstr "記錄"

msgid "Invoice Total"
msgstr "總訂單金額"

msgid "Owed"
msgstr "未支付"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期及時間"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Amount Owed"
msgstr "未支付金額"

msgid "Full Paid"
msgstr "一次性付款"

#:  Register Shifts

msgid "Register Shifts"
msgstr "錢櫃記錄"

msgid "Shift"
msgstr "錢櫃"

msgid "Shifts"
msgstr "錢櫃記錄"

msgid "Open"
msgstr "打開的"

#:  Associate

msgid "Time Clock"
msgstr "出勤記錄"

msgid "Work Hour"
msgstr "工時"

msgid "Adjustment Note"
msgstr "調整註釋"

msgid "No Time Clock Yet."
msgstr "還沒有出勤記錄。"

msgid "Are you sure want to remove this workshift?"
msgstr "您確定刪除這個出勤記錄?"

msgid "Added By %@"
msgstr "被%@添加"

msgid "Note: %@"
msgstr "註釋: %@"

msgid "Adjust Note: %@"
msgstr "調整註釋: %@"

msgid "Workshift: %@ Time"
msgstr "出勤: %@時間"

msgid "Total work hour: "
msgstr "總工時: "

msgid "Edit Workshift"
msgstr "編輯出勤記錄"


#:  daily closing
msgid Daily Closing"
msgstr "日結"

msgid "Paid Bills"
msgstr "已支付賬單"

msgid "Unpaid Bills"
msgstr "未支付賬單"

msgid "Partial Paid Bills"
msgstr "部分支付賬單"

msgid "Receivable Invoice:"
msgstr "待收訂單:"

msgid "Refunded Invoice:"
msgstr "退款訂單:"

msgid "Clocked In"
msgstr "打卡上班"

msgid "Clocked Out"
msgstr "打卡下班"

#:  Reports

msgid "Reports"
msgstr "報表"

msgid "Export Report"
msgstr "導出報表"

msgid "Sales Report"
msgstr "銷售報表"

msgid "Sales Summary Report"
msgstr "銷售摘要報表"

msgid "Current internet connection is slow, please try again."
msgstr "當前網絡響應比較慢，請重試。"

msgid "Try Again"
msgstr "重試"

msgid "Daily Earning Report"
msgstr "每日收入報表"

msgid "Product Sold Report"
msgstr "商品銷售報表"

msgid "Product Sold Summary Report"
msgstr "商品銷售摘要報表"

msgid "Product Sold Breakdown Report"
msgstr "商品銷售詳細報表"

msgid "Transaction Breakdown Report"
msgstr "交易詳細報表"

msgid "Cashier Transaction Report"
msgstr "收銀匯總報表"

msgid "Octopus Transaction Breakdown Report"
msgstr "八達通交易詳細報表"

msgid "Inventory Report"
msgstr "庫存報表"

msgid "Inventory Summary Report"
msgstr "庫存摘要報表"

msgid "Tax Summary Report"
msgstr "稅務摘要報表"

msgid "Discounts Applied Summary Report"
msgstr "折扣應用總結報表"

msgid "Group By Day"
msgstr "按日期合計"

msgid "Group By Month"
msgstr "按整月合計"

msgid "Batch Report"
msgstr "批別報表"

msgid "Refund Report"
msgstr "退款報表"

msgid "Time Clock Report"
msgstr "出勤記錄報表"

msgid "Sales Performance Report"
msgstr "銷售業績報表"

msgid "Sales Accounting Report"
msgstr "會計報表"

msgid "Gift Card Report"
msgstr "會員卡報表"

msgid "Purchased"
msgstr "購買日期"

msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "Customer Report"
msgstr "客戶報表"

msgid "Generating Customer Report"
msgstr "生成客戶報表"

msgid "Report will be sent to your email shortly."
msgstr "報表將會發送至您提供的郵件"

msgid "Export Report Setting"
msgstr "導出報表設置"

msgid "Per Report Items Count"
msgstr "單個報表項目個數"

msgid "Please set a value bigger than %d"
msgstr "請輸入一個比 %d 大的數"

msgid "Serialized Report"
msgstr "序列報表"

msgid "Accounts Receivable Report"
msgstr "應收賬款報表"

msgid "Report Date: %@ %@"
msgstr "報表日期: %@ %@"

msgid "Revenue Breakdown"
msgstr "利潤統計"

msgid "Avg"
msgstr "平均"

msgid "Net Sales Breakdown"
msgstr "淨銷售統計"

msgid "Product Sales"
msgstr "商品銷量"

msgid "Delivery Charge"
msgstr "送貨費用"

msgid "Total Revenue"
msgstr "總收入"

msgid "Product Sales"
msgstr "產品銷售量"

msgid "Gross Sales"
msgstr "銷售總量"

msgid "Discount Breakdown"
msgstr "折扣詳細"

msgid "Sales By Time Segments & Dept"
msgstr "時段和部門銷售量詳細"

msgid "Sales By Time Segments"
msgstr "時段銷售量"

msgid "Party By Zone"
msgstr "區域人數"

msgid "Total (CC)"
msgstr "總數"

msgid "Total (Non-CC)"
msgstr "總數"

msgid "Tips Breakdown"
msgstr "小費詳細"

msgid "Canceled Invoices"
msgstr "取消的訂單"

msgid "Canceled Service Charge"
msgstr "取消的服務費"

msgid "Canceled Tips"
msgstr "取消的小費"

msgid "Canceled Discount"
msgstr "取消的折扣"

msgid "Net Sales"
msgstr "淨銷售額"

msgid "Gross Profit"
msgstr "毛利"

msgid "COGS Register Sales"
msgstr "前台銷售成本"

msgid "COGS Invoice Sales"
msgstr "訂單銷售成本"

msgid "COGS Web Sales"
msgstr "網絡銷售成本"

msgid "COGS Other"
msgstr "其它成本"

msgid "COGS Register Refunds"
msgstr "前台退款成本"

msgid "COGS Invoice Refunds"
msgstr "訂單退款成本"

msgid "COGS Web Refunds"
msgstr "網絡退款成本"

msgid "COGS Canceled Invoices"
msgstr "取消的訂單成本"

msgid "Net COGS"
msgstr "淨成本"

msgid "Tax Breakdown"
msgstr "稅務統計"

msgid "Tax Collected"
msgstr "徵稅款"

msgid "Tax Refunded"
msgstr "退稅款"

msgid "Service Charge Collected"
msgstr "服務費"

msgid "Service Charge Refunded"
msgstr "服務費退款"

msgid "Rounding in Total"
msgstr "取整總額"

msgid "Rounding Collected"
msgstr "收入的取整"

msgid "Rounding Refunded"
msgstr "退款的取整"

msgid "Payment By Tender"
msgstr "付款銷售量"

msgid "Refund By Tender"
msgstr "付款退款"

msgid "Total Discount Applied"
msgstr "折扣總額"

msgid "Purchased Store Credit"
msgstr "售出的商店代幣"

msgid "Redeemed Store Credit"
msgstr "兌現的商店代幣"

msgid "Sales By Department"
msgstr "部門銷售量"

msgid "Tender By Associates"
msgstr "店員銷售量"

msgid "Octopus Transactions"
msgstr "八達通交易"

msgid "Payment Value"
msgstr "支付值"

msgid "Cash Add Value"
msgstr "現金值"

msgid "Transactions Value"
msgstr "交易值"

msgid "# Of Order"
msgstr "訂單號"

msgid "Credit Card Processing Fees"
msgstr "信用卡交易費"

msgid "Earning"
msgstr "收入"

msgid "All Departments"
msgstr "全部部門"

msgid "GTID"
msgstr "GTID"

msgid "Product Name"
msgstr "商品名"

msgid "Sold Qty"
msgstr "銷售量"

msgid "Average Cost"
msgstr "平均成本"

msgid "Average Price"
msgstr "平均單價"

msgid "Average Unit Profit"
msgstr "平均單位利潤"

msgid "Average Margin"
msgstr "平均利潤"

msgid "Total Profit"
msgstr "總利潤"

msgid "Total Cost"
msgstr "總成本"

msgid "Sales %"
msgstr "銷售百分比"

msgid "Profit %"
msgstr "利潤百分比"

msgid "Total Collected"
msgstr "總徵收"

msgid "Sales Type"
msgstr "銷售類型"

msgid "All Payments"
msgstr "全部支付方式"

msgid "All Sources"
msgstr "全部來源"

msgid "Batch ID"
msgstr "别批ID"

msgid "Multiple Departments"
msgstr "多個部門"

msgid "Sales Tax Rate"
msgstr "稅率"

msgid "Stock Value"
msgstr "庫存價格"

msgid "Stock Transfer"
msgstr "存貨調動"

msgid "Market Value"
msgstr "市場價格"

msgid "Batch Time"
msgstr "別批時間"

msgid "Total Amount"
msgstr "總額"

msgid "Batch Amount"
msgstr "別批金額"

msgid "Amount Refund"
msgstr "退款金額"

msgid "Refund To"
msgstr "退款人"

msgid "Total Hours"
msgstr "總工時"

msgid "Sales Person"
msgstr "出納員"

msgid "Item Sold"
msgstr "售出數量"

msgid "Final Price"
msgstr "最終價格"

msgid "Net Taxable Sales"
msgstr "淨應收稅銷售"

msgid "Net Sales Tax Collected"
msgstr "淨銷售稅款"

msgid "Net Non-taxable Sales"
msgstr "淨未收稅銷售"

msgid "Delivery Fees"
msgstr "送貨費用"

msgid "Gift Cards / Store Credit Sold"
msgstr "禮品卡/商店代幣售出"

msgid "Tip Received"
msgstr "小費"

msgid "Net Sales with Tax"
msgstr "淨銷售額（含稅）"

msgid "CC Total"
msgstr "信用卡總額"

msgid "Cash Received"
msgstr "現金收入"

msgid Check Received"
msgstr "支票收入"

msgid "Gift Cards / Store Credit Tendered"
msgstr "禮品卡/商店代幣收款"

msgid "Total Debits"
msgstr "借記總額"

msgid "COGS Partial Refund"
msgstr "部分退貨銷貨成本"

msgid "COGS Full Refund"
msgstr "全部退貨銷貨成本"

msgid "Total Product Refunds"
msgstr "總商品退貨"

msgid "Tax Refunds"
msgstr "稅款退貨"

msgid "Delivery Refunds"
msgstr "送貨退貨"

msgid "Total Orders"
msgstr "全部訂單"

msgid "Gift Card Linked"
msgstr "激活的禮品卡"

msgid "Added At"
msgstr "添加時間"

msgid "31 to 60 days"
msgstr "31到60天"

msgid "61 to 90 days"
msgstr "61到90天"

msgid "91 to 120 days"
msgstr "91到120天"

msgid "121+ days"
msgstr "121+天"

msgid "Invoice #"
msgstr "訂單單號"

msgid "Invoice Date"
msgstr "訂單時間"

msgid "Invoice Amount"
msgstr "訂單金額"

msgid "Amount Paid"
msgstr "已付款金額"

msgid "Age (days)"
msgstr "時間(天數)"

msgid "Current Amount Due"
msgstr "當前應付款"

msgid "All Suppliers"
msgstr "全部供應商"

msgid "All Categories"
msgstr "全部分類"

msgid "All Brands"
msgstr "全部品牌"

msgid "All Age"
msgstr "全部時間"

msgid "All Customers"
msgstr "全部客户"

msgid "All Gender"
msgstr "全部性别"

msgid "All Date"
msgstr "全部日期"

msgid "Last Visit"
msgstr "最後訪問"

msgid "Group By Departments"
msgstr "根據部門分組"

msgid "Group By Suppliers"
msgstr "根據供應商分組"

msgid "Group By Categories"
msgstr "根據分類分組"

msgid "Group By Brands"
msgstr "根據品牌分組"

msgid "Group By"
msgstr "分組"

msgid "All Refunds"
msgstr "全部退款"

msgid "All Sales Person"
msgstr "全部出納員"

msgid "All Associates"
msgstr "全部店員"

msgid "Cannot send mail on this device - this iPad's Mail app is not configured. Please open Mail and follow the instructions to add your e-mail address."
msgstr "無法在此設備上發送電子郵件 - 該設備的郵件應用程序未配置。請打開郵件應用，並按照說明添加您的電子郵件地址。"

#:  Settings

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Rounding Behavior"
msgstr "小數位除整"

msgid "Arithmetic Rounding"
msgstr "四舍五入"

msgid "Rounding Up"
msgstr "上舍入"

msgid "Rounding Down"
msgstr "下舍入"

msgid "Round to Nearest Five"
msgstr "除整至最接近的五分"

msgid "Business"
msgstr "業務"

msgid "Enable Warehouse Management"
msgstr "啟用倉庫管理"

msgid "Allow decimal inventory quantity"
msgstr "允許小數點庫存數量"

msgid "Allow all"
msgstr "允許全部"

msgid "Allow partially"
msgstr "允許部份"

msgid "Decimal Points"
msgstr "小數位"

msgid "Behavior"
msgstr "用法"

msgid "Line Item Level Rounding"
msgstr "單品取整"

msgid "Order Level Rounding"
msgstr "訂單取整"

msgid "Tax Order Level Rounding"
msgstr "訂單總稅額取整"

msgid "Tax Order Level Decimal Points"
msgstr "訂單總稅額小數位"

msgid "Hub"
msgstr "外置設定"

msgid "Show zero amount line item on printed receipt"
msgstr "打印零價格項目於收據上"

msgid "Display product quantity for menu"
msgstr "顯示產品剩餘數量於菜單上"

msgid "29mm Width"
msgstr "29mm 寬度"

msgid "62mm Width"
msgstr "62mm 寬度"

msgid "Zebra"
msgstr "Zebra"

msgid "sales today"
msgstr "今天營業額"

msgid "Local Network Overview"
msgstr "本地網絡概覽"

msgid "Turn on Kitchen Printing Master"
msgstr "打開廚房主終端機"

msgid "Please turn on Kitchen Printing Master in Add-ons page first."
msgstr "請先在設定的配件內，打開廚房主終端機。"

msgid "Unsent pending orders"
msgstr "還沒有發送出的單"

msgid "There are pending orders not sent to server, please wait them to be sent."
msgstr "還有未傳送到主終端的單，請等待。"

#: Payments

msgid "Payments"
msgstr "支付"

msgid "Minimum amount to require customer signature for credit card payment:"
msgstr "信用卡簽賬額高於此數需簽名："

#: Payment Type

msgid "Tipping Option"
msgstr "允許小費"

msgid "Payment Type"
msgstr "支付方式"

msgid "Settings.Payments.EmptyTip"
msgstr "系統默認支付方式有：現金、支票和信用卡等。您可以創建新的支付方式來追踪付款渠道。"

msgid "Create New Payment Type"
msgstr "創建新支付方式"

msgid "Another Payment Type"
msgstr "添加支付方式"

msgid "e.g. Cash on Delivery (COD)"
msgstr "例如：貨到付款"

msgid "Hardware"
msgstr "配件"

msgid "Appearance"
msgstr "樣式"

msgid "Add-ons"
msgstr "插件"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "SettingsiPadViewController.version"
msgstr "版本"

msgid "SettingsiPadViewController.diagnostics"
msgstr "診斷"

msgid "Policies"
msgstr "政策"

msgid "Accessories"
msgstr "配件"

msgid "Kitchen Printer"
msgstr "廚房打印機"

msgid "Store Highlight"
msgstr "商店介紹"

msgid "Return and Exchange Policy"
msgstr "退換貨政策"

"Enable local delivery"
msgstr "開啟本地投遞"

msgid "Maximum distance (in mile):"
msgstr "最大距離(英里):"

msgid "0.00 miles"
msgstr "0.00英里"

msgid "Minimum order:"
msgstr "最低訂單金額:"

msgid "Delivery charge if minimum order is not met:"
msgstr "如果沒有達到最低訂單金額，收取快遞費用:"

msgid "Enter $0.00 if you provide free delivery for all orders."
msgstr "輸過免費為所有訂單送貨，請輸入￥0.00。:"

msgid "Other pick up and delivery information"
msgstr "其他上門取貨或者送貨信息"

msgid "Rate"
msgstr "費率"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Added By"
msgstr "添加者"

msgid "Manager"
msgstr "管理員"

msgid "Associate"
msgstr "店員"

msgid "Junior Associate"
msgstr "初級店員"

msgid "Promote to Manager"
msgstr "設為管理員"

msgid "Promote to Associate"
msgstr "設為店員"

msgid "Promote to Junior Associate"
msgstr "設為初級店員"

msgid "Create New Associate"
msgstr "添加新店員"

msgid "Add Existing User"
msgstr "添加已有用户"

msgid "Username cannot be blank"
msgstr "用戶名不能為空"

msgid "Role cannot be blank"
msgstr "角色不能為空"

msgid "     Pending Approval     "
msgstr "     待批准     "

msgid "Require signature for orders below $20.00"
msgstr "當訂單金額高於￥20.00時要求籤名。"

msgid "Barcode Scanner"
msgstr "條碼掃描器"

msgid "Card Reader"
msgstr "信用卡讀卡器"

msgid "EMV Card Reader"
msgstr "EMV信用卡讀卡器"

msgid "Add New EMV Reader"
msgstr "+ 添加新的EMV信用卡讀卡器"

msgid "Edit EMV Credit Card Reader"
msgstr "修改EMV信用卡讀卡器"

msgid "New EMV Credit Card Reader"
msgstr "添加新的EMV信用卡讀卡器"

msgid "Please find the information on the back of the EMV reader."
msgstr "請從EMV 讀卡器背後找到這些信息."

msgid "Register ID"
msgstr "Register ID"

msgid "Auth Key"
msgstr "Auth Key"

msgid "Please set up EMV credit card reader in Settings/Hardware page."
msgstr "請先到 Settings/Hardware 頁面設置 EMV 信用卡讀卡器"

msgid "Printer"
msgstr "收據打印機"

msgid "Receipt Printer"
msgstr "收據打印機"

msgid "Label Printer"
msgstr "標籤打印機"

msgid "Display"
msgstr "客戶顯示器"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Connection"
msgstr "連接方式"

msgid "Connect"
msgstr "連接"

msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

msgid "Not Connected"
msgstr "未連接"

msgid "Store Photo"
msgstr "商店照片"

msgid "Screensaver"
msgstr "屏保"

msgid "Print Log"
msgstr "列印記錄"

msgid "Show screensaver when the device is idle."
msgstr "當設備空閒時打開屏保。"

msgid "Edit Reference ID"
msgstr "修改參考編號"

msgid "Remove Reference ID"
msgstr "刪除參考編號"

msgid "Email Receipt"
msgstr "郵件收據"

msgid "Printed Receipt"
msgstr "打印收據"

msgid "Enable Time Clock"
msgstr "開啟出勤記錄"

msgid "Enable Loyalty"
msgstr "開啟客戶忠誠計劃"

msgid "Gift Receipt"
msgstr "禮品收據"

msgid "Auto-group like-items on the receipt"
msgstr "在收據上把類似的商品放在一組"

msgid "Allow manager to overwrite product price at checkout"
msgstr "收銀時允許管理員修改價格"

msgid "Allow associate to see Sales summary report"
msgstr "允許服務員查看銷售摘要報表"

msgid "Use A5 paper for AirPrint receipt (default A4)"
msgstr "使用 A5 紙張作為 AirPrint 訂單尺寸（默認為 A4）"

msgid "Always print receipt when checkout"
msgstr "結賬時自動打印收據"

msgid "Double print receipt"
msgstr "打印兩張收據"

msgid "Support Serialized Inventory"
msgstr "支持商品序列號功能"

msgid "Track sales by associate"
msgstr "記錄店員銷售"

msgid "Automatically attribute line-item to cashier"
msgstr "自動記錄出納員售出的商品"

msgid "Cash Management"
msgstr "現金管理"

msgid "Register Name"
msgstr "收銀台名"

msgid "Open, close shifts and cash tracking."
msgstr "打開, 關閉錢櫃和現金記錄。"

msgid "Enable Store Permission"
msgstr "開啟店舖管理權限"

msgid "Use decimal keypad"
msgstr "使用小數點鍵盤"

msgid "Allow associate to see sales summary report"
msgstr "允許店員進入銷售摘要報表"

msgid "Auto popup modifier when checkout"
msgstr "點菜時自動彈出附加選項"

msgid "Automatically lock POS when an order is saved"
msgstr "當保存訂單時自動登出"

msgid "Show discount breakdown on printed receipt"
msgstr "打印收據時顯示折扣於每個項目"

msgid "Show modifier on print check and checkout receipt"
msgstr "顯示附加選項於印單和收據上"

msgid "Show signature field on print check and checkout receipt"
msgstr "打印簽名欄於印單和收據上"

msgid "Enable Line Item Tagging"
msgstr "使用項目標記"

msgid "Enable Line Item Barcode"
msgstr "使用項目條碼"

msgid "Round Tax Line Item Level"
msgstr "在項目級別對稅取整"

msgid "Apply Tax for Purchase Order"
msgstr "使用稅率於訂貨單"

msgid "Show order time for each line item"
msgstr "顯示下單時間於每個項目"

msgid "Clear table after checkout"
msgstr "結帳後自動清桌"

msgid "Set as Master for Kitchen Printing (Please do not turn off once it is on)"
msgstr "設定這台iPad為打印廚房單主機(開啟後請不要關閉)"

msgid "One slip per line item"
msgstr "每列項目打印一張廚房單"

msgid "One slip per quantity"
msgstr "每件產品打印一張廚房單"

msgid "Aggregated as per printer"
msgstr "每張訂單打印一張廚房單"

msgid "Aggregate same line item into one slip"
msgstr "所有屬相同產品的列項目打印一張廚房單"

msgid "Auto print receipt when save"
msgstr "儲存訂單時自動打印發票"

msgid "Enable print double kitchen slips"
msgstr "一式兩份廚房單"

msgid "Allow Associate and Junior Associate to see shift status"
msgstr "允許店員和初級店員查看錢櫃記錄"

msgid "All Associates"
msgstr "所有店員"

msgid "Pin"
msgstr "簡易密碼"

msgid "PIN"
msgstr "簡易密碼"

msgid "Edit pin"
msgstr "更新密碼"

msgid "Set up pin"
msgstr "設置密碼"

msgid "Not set up yet"
msgstr "還沒有設置"

msgid "Update Successful!"
msgstr "已更新!"

msgid "Audio Jack"
msgstr "音頻"

msgid "Bluetooth"
msgstr "藍牙"

msgid "Ethernet"
msgstr "本地網絡"

msgid "Test Print"
msgstr "測試打印"

msgid "Test Swipe"
msgstr "測試刷咭"

msgid "Swipe a credit card to test it."
msgstr "請刷信用咭測試"

msgid "Select Label Template"
msgstr "先擇標籤模板"

msgid "Template %d"
msgstr "模板%d"

msgid "Label Template Preview"
msgstr "標籤模板預覽"

#:  Card Reader Error

msgid "Cannot read credit card properly. Please try again"
msgstr "讀卡錯誤， 請再試一遍。"

#:  Template selection table view cell

msgid "Brother 29mm label"
msgstr "Brother 29mm 標籤"

msgid "Zebra jewelry label"
msgstr "Zebra 珠寶 標籤"

msgid "Listing Weight"
msgstr "稱重"

msgid "Auto Weight"
msgstr "自動稱重"

msgid "Custom Weight"
msgstr "自定義重量"

msgid "Custom Price"
msgstr "自定義價格"

#:  SettingHardwareBaseAccessoryViewController.h

msgid "Connected"
msgstr "連接"

msgid "Disconnected"
msgstr "斷開"

msgid "Custom Price"
msgstr "自定義價格"

#:  Invoices Log

msgid "Edited Invoice Total $%.02f to $%.02f"
msgstr "編輯訂單總數 ¥%.02f 至 ¥%.02f"

msgid "Edited Quote Total $%.02f to $%.02f"
msgstr "編輯報價單總數 ¥%.02f 至 ¥%.02f"

#:  BPBBPOSCreditCardReaderHandler

msgid "Please swipe again."
msgstr "請重新刷卡。"

msgid "Bad Swipe"
msgstr "刷卡錯誤"

#:  InvoicesPageViewController

msgid "Fulfill Order"
msgstr "履行訂單"

msgid "Bad Swipe"
msgstr "刷卡錯誤"

msgid "Connecting..."
msgstr "正在連接..."

msgid "Partial Fulfilled"
msgstr "部分收貨"

msgid "Octopus"
msgstr "八達通"

msgid "Allow Octopus Add Value"
msgstr "允許八達通增值"

msgid "Octopus Add Value"
msgstr "八達通增值服務"

msgid "Cannot connect to Octopus"
msgstr "無法連接八達通"

msgid "MOP connection failure"
msgstr "未能接駁八達通收費器"

msgid "Read card error, retry please"
msgstr "讀卡錯誤,請重試"

msgid "Invalid card"
msgstr "此卡失效"

msgid "No card present"
msgstr "請再拍卡"

msgid "Present card again"
msgstr "請再拍卡"

msgid "Invalid Octopus, please contact MTR Customer Service Center"
msgstr "此八達通卡或產品已失效,請聯絡港鐵客務中心"

msgid "+++ DO NOT CANCEL THE TXN +++\n\nTransactionIncomplete\nPlease request customer to present the same card again to complete the transaction"
msgstr "+++ 請勿取消交易 +++\n交易未能完成\n請通知顧客用同一張卡\n再次拍卡,以確保交易\n無誤\n\n請重試"

msgid "+++ DO NOT CANCEL THE TXN +++\n\nTransactionIncomplete\nPlease request customer to present the same card again to complete the transaction (%@)"
msgstr "+++ 請勿取消交易 +++\n交易未能完成\n請通知顧客用同一張卡\n再次拍卡,以確保交易\n無誤 (%@)"

msgid "Incomplete transaction, retry please"
msgstr "交易未完成,請重試"

msgid "Insufficient value"
msgstr "餘額不足"

msgid "Stored value exceeds limit"
msgstr "儲值額超出上限"

msgid "Invalid POS controller ID"
msgstr "控制台識別號碼不正確"

msgid "Reader Number"
msgstr "讀卡器號碼"

msgid "Remaining Value"
msgstr "餘額"

msgid "Last Add Value Type"
msgstr "最後增值類別"

msgid "Last Add Value Device"
msgstr "最後增值-讀卡器號碼"

msgid "Last Add Value Date"
msgstr "最後增值日期"

msgid "Fulfilled Qty"
msgstr "履行數量"

msgid "Reserved"
msgstr "預留"

msgid "Octopus Payment"
msgstr "八達通付款"

msgid "Success! Your receipt of %@ has been emailed to"
msgstr "結帳成功! 您結帳%@的收據已發送到以下電郵"

msgid "Success! Your receipt of %@ has been printed."
msgstr "結帳成功! 您結帳%@的收據已打印成功"

msgid "This order is completed!"
msgstr "訂單完成!"

msgid "New Order"
msgstr "新訂單"

msgid "Completed Order"
msgstr "完成訂單"

msgid "Store Created"
msgstr "創建商店"

msgid "S/N"
msgstr "貨序號"

msgid "S/L"
msgstr "分店貨存"

msgid "Stock Level"
msgstr "貨存"

msgid "Stock Level"
msgstr "存貨量"

msgid "Chain Info"
msgstr "連鎖分店資料"

msgid "Make changes for Chain store can only be edited from the location in which they were created."
msgstr "請聯繫總店有更改關連鎖分店的設定。"

#:  InvoiceTableViewCell.m

msgid "Unfulfilled"
msgstr "未履行"

msgid "Fulfilled"
msgstr "已履行"

msgid "Reprint Receipt"
msgstr "重印收據"

msgid "Reprint Invoice"
msgstr "重印收據"

msgid "Re-print"
msgstr "重印"

#:  BPPurchaseOrderFulfillTableViewDataModel

msgid "Please fill empty serial number fields"
msgstr "請填寫序列號"

#:  BPBrecknellScaleHandler

msgid "Data error! Please make sure scale is correctly configured."
msgstr "數據錯誤! 請確認稱被正確的配置了。"

msgid "Set as default"
msgstr "設為默認"

msgid "Unset default"
msgstr "取消默認"

#:  Inventory - Qty, Log, Stock Level

msgid "Inventory Quantity Preview"
msgstr "庫存量預覽"

msgid "In Stock"
msgstr "庫存"

msgid "Overwrite Name"
msgstr "覆寫貨品名"

msgid "Mandate expiration date"
msgstr "記錄貨品過期日"

msgid "Select Inventory"
msgstr "選擇貨品"

msgid "Allow decimal"
msgstr "允許小數點"

msgid "On Shelf"
msgstr "貨架上"

msgid "On Shelf (Default)"
msgstr "貨架上 (默認)"

msgid "Stockroom"
msgstr "倉庫"

msgid "Reserved for Invoice(upper)"
msgstr "訂單"

msgid "for Invoice"
msgstr "預留"

msgid "Reserved for Transfer(upper)"
msgstr "轉移"

msgid "for Transfer"
msgstr "預留"

msgid "In Transit from Supplier(upper)"
msgstr "供應商"

msgid "from Supplier"
msgstr "運送中"

msgid "In Transit from Transfer(upper)"
msgstr "轉移"

msgid "from Transfer"
msgstr "運送中"

msgid "In Transit from Supplier"
msgstr "供應商運送中"

msgid "In Transit from Transfer"
msgstr "轉移預留"

msgid "Reserved for Invoice"
msgstr "訂單預留"

msgid "Reserved for Transfer"
msgstr "轉移預留"

msgid "Qty Delta(upper)"
msgstr "數差量"

msgid "Delta"
msgstr ""

msgid "Latest Qty (On Shelf)(upper)"
msgstr "最新數量"

msgid "(On Shelf)"
msgstr "(貨架上)"

msgid "Latest Qty Stockroom(upper)"
msgstr "最新數量"

msgid "Stockroom"
msgstr "倉庫"

msgid "Clear All Fulfilled Qty"
msgstr "履行數量清零"

msgid "Mark All As Fulfilled"
msgstr "標記為全部履行"

msgid "Add Note"
msgstr "添加註釋"

msgid "Edit"
msgstr "編輯紀錄"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列號"

msgid "Fulfill P.O."
msgstr "履行訂購單"

"Scan or enter serial number here"
msgstr "請掃描或者輸入序列號"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

#:  Receipt

msgid "Department Sales:"
msgstr "部門銷售額"

msgid "Visit us at:"
msgstr "網站:"

msgid "Tips"
msgstr "小費"

msgid "Reprint"
msgstr "重印"

msgid "Receipt"
msgstr "收據"

msgid "RECEIPT"
msgstr "收據"

msgid "Rounding"
msgstr "除整"

msgid "Delete Reservation"
msgstr "刪除預約"

msgid "From: Web"
msgstr "來自: Web"

msgid "Shop online at:"
msgstr "網上購物:"

msgid "PURCHASE"
msgstr "購買"

msgid "Refund on"
msgstr "退款日期／時間"

msgid "TOTAL"
msgstr "總數"

msgid "REFUND SUMMARY"
msgstr "退款摘要"

msgid "PRODUCT REFUND"
msgstr "退款產品"

msgid "TOTAL REFUND"
msgstr "退款總數"

msgid "First Payment"
msgstr "第一項付款"

msgid "Second Payment"
msgstr "第二項付款"

msgid "Third Payment"
msgstr "第三項付款"

msgid "Fourth Payment"
msgstr "第四項付款"

msgid "%dst"
msgstr "第%d項"

msgid "%dnd"
msgstr "第%d項"

msgid "%drd"
msgstr "第%d項"

msgid "%dth"
msgstr "第%d項"

msgid "REFUND"
msgstr "退款"

msgid "Store Credit Balance:"
msgstr "商店代幣餘額:"

msgid "Loyalty Point Balance:"
msgstr "顧客忠誠計劃餘額:"

msgid "STORE RETURN POLICY"
msgstr "商店退貨政策"

msgid "POWERED BY BINDO"
msgstr "BINDO收費系統"

msgid "otherwise"
msgstr "否則"

msgid "Free delivery within %.1fm for orders above"
msgstr "在%.1fm以內免費送貨"

msgid "Shop No."
msgstr "商舖號碼"

msgid "Device No."
msgstr "機器號碼"

msgid "Receipt No."
msgstr "收據號碼"

msgid "Serial Number:"
msgstr "序列號碼"

msgid "TAX REFUND"
msgstr "退稅"

msgid "CARDHOLDER WILL PAY CARD ISSUER ABOVE"
msgstr "持卡人簽名同意支付上述款項"

msgid "AMOUNT PURSUANT TO CARDHOLDER AGREEMENT"
msgstr ""

msgid "CASH"
msgstr "現金"

msgid "Cash"
msgstr "現金"

msgid "OCTOPUS"
msgstr "八達通"

msgid "Device no."
msgstr "八達通讀卡器號碼"

msgid "Octopus no."
msgstr "八達通號碼"

msgid "Amount deducted"
msgstr "八達通扣除金額"

msgid "Remaining value"
msgstr "八達通餘額"

msgid "Last add value by %@ on %@"
msgstr "上一次%@增值於 %@"

#:  Octopus Add Value Type Names

msgid "Cash"
msgstr "現金"

msgid "EFT"
msgstr "EFT"

msgid "Refund"
msgstr "退款"

msgid "AAVS"
msgstr "自動"

msgid "Online"
msgstr "網上"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "STORE CREDIT"
msgstr "商店代币"

msgid "AMOUNT %@ VIA %@"
msgstr "已%@，方式: %@"

msgid "%@ VIA %@"
msgstr "%@，方式: %@"

msgid "CHECK"
msgstr "支票"

msgid "SUBTOTAL"
msgstr "小計"

msgid "DISCOUNT"
msgstr "折扣"

msgid "If you have any queries on the above transaction,"
msgstr "客戶如對上述的八達通交易有任何查詢,"

msgid "please keep the receipt and call Octopus"
msgstr "請保存此存根及致電八達通顧客服務熱線 2266 2222"

msgid "Customer Service Hotline at 2266 2222"
msgstr ""

msgid "Fulfill Invoice"
msgstr "履行訂單"

msgid "Fulfill Purchase Order"
msgstr "履行訂單"

msgid "Serial Number deleted."
msgstr "序列號已被刪除。"

msgid "Error %@"
msgstr "發生錯誤(%@)"

msgid "Cannot verify your credentials."
msgstr "無法驗證您的用戶名或密碼."

msgid "Scale under zero weight"
msgstr "重量為負值"

msgid "Overcap (over 30.0 lbs)"
msgstr "重量超過量程 (超過 30.0 lbs)"

msgid "Scale not ready"
msgstr "啟動中"

msgid "Non-stable weight"
msgstr "重量未穩定"

msgid "Unknow unit"
msgstr "未知單位"

msgid "Unknow barcode received"
msgstr "收到未知編碼"

msgid "Block"
msgstr "停用"

msgid "BLOCK"
msgstr "停用"

msgid "Unlock"
msgstr "解鎖"

msgid "-Sided"
msgstr " 邊桌"

msgid "Customer Order Record"
msgstr "顧客食品紀錄"

msgid "Area Name"
msgstr "區域"

msgid "Area Name: %@"
msgstr "區域: %@"

msgid "Area Name:"
msgstr "區域:"

msgid "Cover: %@"
msgstr "人數: %@"

msgid "Party Size"
msgstr "人數"

msgid "Table No. %@%@"
msgstr "台號: %@%@"

msgid "Order Time"
msgstr "下單時間"

msgid "Customer Code"
msgstr "顧客編號"

msgid "Cannot find product PLU: %@"
msgstr "編號為 %@ 的產品不存在"

msgid "Print Time"
msgstr "打印時間"

msgid "Order Time: %@"
msgstr "打印時間: %@"

msgid "mins"
msgstr "分鐘"

msgid "hr(s)"
msgstr "小時"

msgid "secs ago"
msgstr "秒前"

msgid "mins ago"
msgstr "分鐘前"

msgid "days ago"
msgstr "日前"

msgid "weeks ago"
msgstr "星期前"

msgid "months ago"
msgstr "个月前"

msgid "years ago"
msgstr "年前"

msgid "Unsaved Changes"
msgstr "訂單未保存"

msgid "Please send to kitchen before split check."
msgstr "分單前請先發送訂單。"

msgid "Discard"
msgstr "放棄"

msgid "Would you like to save the changes to current sales?"
msgstr "保存當前已更改的訂單?"

msgid "Resend All"
msgstr "發送全部"

msgid "Send %d Remaining"
msgstr "發送剩餘%d張"

msgid "Clear Table"
msgstr "清桌"

msgid "New Reservation"
msgstr "新預訂"

msgid "Pre-Select"
msgstr "預選"

msgid "Seating Party"
msgstr "預選座台"

msgid "Choose a table, then tap \"Pre-Select\""
msgstr "選擇座台，然後按\"預選\""

msgid "DATE & TIME"
msgstr "日期及時間"

msgid "No Date & Time Selected"
msgstr "未設置日期及時間"

msgid "Delete Entry"
msgstr "刪除"

msgid "Move to Another Party"
msgstr "移到其他訂單"

msgid "Label printer error, would you like to continue?"
msgstr "標籤打印機錯誤，您想繼續嗎？"

msgid "Overwrite price can be use for standard pricing only"
msgstr "重新定價只適用於標準價格"

msgid "Service Fee"
msgstr "服務費"

msgid "Double print check"
msgstr "打印兩張印單"

msgid "Area"
msgstr "區域"

msgid "QSR Mode Enable"
msgstr "快餐店模式"

msgid "Require CVV for card present transactions"
msgstr "信用刷卡後需輸入CVV"

msgid "Hold an item of the invoice without sending to kitchen"
msgstr "允許暫存訂單上的產品，不傳送到廚房"

msgid "Please verify CVV for security"
msgstr "基於保安理由，請輸入CVV"

msgid "It is a failover slip from"
msgstr "請轉交往"

msgid "Assign Table"
msgstr "指定台號"

msgid "Hardware Settings"
msgstr "硬件設置"

msgid "Customer food record"
msgstr "顧客食品記錄"

msgid "Ref. Number"
msgstr "單號"

msgid "Cover"
msgstr "人數"

msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

msgid "Please enter S/N instead of scanning item barcode to add quantity of this item"
msgstr "請輸入商品序號以增加此貨品的收貨數量"

msgid "Are you sure you want to remove invoice: %@"
msgstr "確認要從此收貨單中刪除訂單: %@"

msgid "Modifier changed"
msgstr "附加選項更新"

msgid "Party"
msgstr "台"

msgid "Tax Total"
msgstr "加稅合計"

msgid "Sales By Time Segments & Category"
msgstr "時段和類目銷售量詳細"

msgid "Service Charge Total"
msgstr "服務費合計"

msgid "Net Sales Before Dis & SVG"
msgstr "Net Sales Before Dis & SVG"

msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

msgid "Variable"
msgstr "可變的"

msgid "Advance Discount"
msgstr "Advance Discount"

msgid "Add Advance Discount"
msgstr "添加進階折扣"

msgid "Purchase Deposit"
msgstr "存入預付款"

msgid "Apply Deposit"
msgstr "使用預付款"

msgid "Priority"
msgstr "優先級"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to All"
msgstr "不可與其他所有折扣同時使用"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to Multiple Discounts"
msgstr "不可與多個折扣同時使用"

msgid "FCStackableDiscount:Stackable to Multiple Discounts"
msgstr "可與多個折扣同時使用"

msgid "FCStackableDiscount:Stackable to %@"
msgstr "可與折扣 %@ 同時使用"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to %@"
msgstr "不可與折扣 %@ 同時使用"

msgid "DiscountEntriesTableViewCell: Variable Discount"
msgstr "可變的折扣"

msgid "Enter Deposit Amount"
msgstr "輸入預付款金額"

msgid "Event Type"
msgstr "用途"

msgid "Anniversaries"
msgstr "週年紀念"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Business"
msgstr "業務"

msgid "Ceremonies"
msgstr "儀式"

msgid "Party"
msgstr "派對"

msgid "Trade Shows"
msgstr "貿易展覽會"

msgid "Wedding"
msgstr "婚禮"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Active Deposit"
msgstr "可用的預付款"

msgid "Expired Deposit"
msgstr "過期的預付款"

msgid "Deposit Amount"
msgstr "預付款金額"

msgid "Choose %lu Option"
msgstr "選擇%lu個選項"

msgid "Sorry, this item is sold out"
msgstr "抱歉, 該商品已售罄"

msgid "Void Reason"
msgstr "取消原因"

msgid "Please choose Void Reason"
msgstr "請選擇取消原因"

msgid "Wrong Press"
msgstr "點擊錯誤"

msgid "System Test"
msgstr "系統測試"

msgid "Customer Complain"
msgstr "客人投訴"

msgid "Customer Cancel"
msgstr "顧客取消"

msgid "Merge Table"
msgstr "合併桌"

msgid "Double Order"
msgstr "重複下單"

msgid "Wrong Food"
msgstr "錯誤食物"

msgid "Problem Food"
msgstr "問題食物"

msgid "Customer Complaint"
msgstr "客人投訴"

msgid "Missing Order"
msgstr "漏單"

msgid "Wrong Order Taken"
msgstr "下單錯誤"

msgid "Too Late"
msgstr "太慢"

msgid "Change Food"
msgstr "修改食物"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設置"

msgid "Connectivity"
msgstr "連接狀態"

msgid "Current Status"
msgstr "當前狀態"

msgid "Device WAN IP"
msgstr "設備外網IP"

msgid "Device LAN IP"
msgstr "設備內網IP"

msgid "Master Terminal WAN IP"
msgstr "主終端外網IP"

msgid "Master Terminal LAN IP"
msgstr "主終端內網IP"

msgid "Master Terminal - Do Not Turn Off."
msgstr "主終端 - 不要關閉"

msgid "Master Connected."
msgstr "主終端已連接."

msgid "Master Disconnected."
msgstr "主終端已斷開."

msgid "Retail Terminal"
msgstr "零售終端"

msgid "Restaurant/Retail Master&Slave"
msgstr "餐厅/零售業主終端與子終端"

msgid "Restaurant - Master Terminal Serve as Restaurant  POS Master Terminal"
msgstr "餐厅-主終端作為餐廳POS系統的主終端機"

msgid "   * Communicate with the Bindo Cloud Server and multiple POS slave terminals"
msgstr "   * 與Bindo雲服務器及POS系統下多個子終端聯通"

msgid "   * Each restaurant can only have 1 master terminal"
msgstr "   * 每個餐廳只能擁有一台主終端機"

msgid "   * Serves as the kitchen printing server"
msgstr "   * 作為後廚打印服務器"

msgid "Restaurant - Slave Terminal via LAN"
msgstr "餐厅-通過LAN連接子終端機"

msgid "   * Push update to Master via LAN"
msgstr "   * 通過LAN推送更新至主終端機"

msgid "   * Throw an error if master terminal's WAN IP and slave's WAN IP are different"
msgstr "   * 當主終端機和子終端機的外網IP不同時將報錯"

msgid "   * Throw an error if master terminal's LAN IP and slave's LAN IP belong to different subnet (192.168.123.x)"
msgstr "   * 當主終端機與子終端機的LAN IP屬於不同子網絡時，報錯(192.168.123.x)"

msgid "Restaurant - Slave Terminal via cloud (Default)"
msgstr "餐厅-子終端機通過雲（默認）"

msgid " * Push update to Master via cloud (this is how the current slave works)"
msgstr " * 通過雲向主終端機推送更新（這是目前子終端機的運行方法）"

msgid " * Similar to #1 because it supports offline mode and cache orders itself"
msgstr " * 與#1相似（因為它支持線下模式並自動緩存訂單）"

msgid " * Similar to #3 because it communicates to the Cloud Server by itself"
msgstr " * 與#3相似（因為它自動與雲服務器聯通）"

msgid "Display as shortcut in payment screen"
msgstr "在支付頁面顯示快捷方式"

msgid "Fixed Amount"
msgstr "固定數額"

msgid "Unavailable"
msgstr "無法獲取"

msgid "Print Test"
msgstr "打印測試"

msgid "Name Printer"
msgstr "打印機命名"

msgid "Tap to refresh and search printer again"
msgstr "再次點擊刷新並蒐索打印機"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Thank you for shopping at %@. Please let us know about your shopping experience by replying to this email."
msgstr "感謝在（%@) 購買，請回複本郵件告知您的購物體驗。"

msgid "Select Image"
msgstr "選擇圖片"

msgid "Menu Sub-category button display"
msgstr "顯示菜單子類按鈕"

msgid "Show product sales breakdown on receipt"
msgstr "在收據上顯示產品銷售詳情"

msgid "Send App Log to Bindo"
msgstr "向Bindo發送app日誌"

msgid "No private infomation will be sent."
msgstr "沒有保密信息待傳送"

msgid "New Pin"
msgstr "新安全密碼"

msgid "Confirm Pin"
msgstr "確認安全密碼"

msgid "Old Pin"
msgstr "舊安全密碼"

msgid "Forgot PIN?"
msgstr "忘記安全密碼?"

msgid "Remsgid cover"
msgstr "恢復"

msgid "Please enter your Bindo ID or email."
msgstr "請輸入您的Bindo ID或郵箱"

msgid "We will send you an email to recover your PIN."
msgstr "我們將向您發送一封郵件恢復您的安全密碼"

msgid "Email Address"
msgstr "郵箱"

msgid "Terminal"
msgstr "終端"

msgid "Are you sure you want to mark \"DN number\" as delivered? It's a irreversible action."
msgstr "你確認要標記此收貨單為「已收貨」嗎？此標記確認後無法逆轉。"

msgid "Confirm to Add Tips %@?"
msgstr "確定要收小費 %@ 嗎？"

msgid "Show item price on kitchen slips"
msgstr "顯示產品價格於廚房單上"

msgid "Can't find master, please try to connect."
msgstr "未能找到主終端，請鏈接主終端后嘗試。"

msgid "Cannot load store managers"
msgstr "未能加載管理員列表"

msgid "Are you sure to merge Table %@ to %@"
msgstr "確認合併桌 %@ 到 %@"

#: Modifier Prefix

msgid "New Modifier Prefix"
msgstr "新附加選項關前置詞"

msgid "Modifier Prefix"
msgstr "附加選項關前置詞"

msgid "Modifier Prefix Add"
msgstr "加"

msgid "Modifier Prefix Less"
msgstr "少"

msgid "Modifier Prefix More"
msgstr "多"

msgid "Modifier Prefix Change"
msgstr "轉"

msgid "Modifier Prefix With"
msgstr "跟"

msgid "Modifier Prefix No"
msgstr "免"

msgid "Modifier Prefix Side"
msgstr "放邊"

msgid "No such item."
msgstr "沒有此項目."

msgid "Procurement Method"
msgstr "更改發貨方式"

msgid "Enable line item level procurement method"
msgstr "允許各列項目有不同送貨方式"

msgid "This discount is Non-stackable to all, please deselect applied discount first."
msgstr "這折扣是不可以與其他的折扣同時使用，請先取消選擇原有折扣"

msgid "Allow to change options"
msgstr "可更改套餐項目"

msgid "Please add %@ into order"
msgstr "請把 %@ 加入訂單"

msgid "Received new order"
msgstr "收到新訂單"

msgid "Would you like to use latest inventory pricing?"
msgstr "需要使用庫存最新價格嗎?"

msgid "Sorry, you cannot set this listing as an option, because it's pricing by weight."
msgstr "對不起，您無法選擇這件商品作為選項，因為這是以重量定價的商品。"

msgid "This is a Fixed Pricing listing, but does not have price option, please set price option in Inventory page."
msgstr "這是一個固定價格的商品，但是沒有價格選項，請在庫存頁面為設置價格選項."

msgid "The checkout amount is negative, please add some products."
msgstr " 結帳金額必需是正數，請添加產品入訂單。"

msgid "Current party has not been saved."
msgstr "請先發送訂單"

msgid "Please select weight unit."
msgstr "請選擇重量單位。"

msgid "Kitchen Alias"
msgstr "廚房別名"

msgid "Void Order"
msgstr "取消訂單"

msgid "Are you sure to remove the item(s) and void this check?"
msgstr "你確定移除項目並使這張訂單無效嗎？"

msgid "Syncing"
msgstr "正在同步"

msgid "Add To"
msgstr "添加到"

msgid "Add To Sales"
msgstr "添加到訂單"

msgid "Add To Current Sales"
msgstr "添加到當前訂單"

msgid "Add To Existing Sales"
msgstr "添加到已有訂單"

msgid "Invalid image"
msgstr "錯誤的圖片數據"

msgid "Can't start communication with label printer"
msgstr "不能與打印機連接"

#:  Server Side Localization

msgid "Invoice is cancelled."
msgstr "訂單已被取消。"

msgid "Invoice is paid."
msgstr "訂單已經支付。"

msgid "Invoice with redeemed deposit doesn't support return money."
msgstr "包含已兌換預付款的訂單不支付退款。"

msgid "Would you like to refund excess amount?"
msgstr "你想退還多餘的金額嗎？"

msgid "Process Full Payment"
msgstr "全額付款"

msgid "Save New Invoice"
msgstr "保存訂單"

msgid "Discard Changes"
msgstr "放棄更改"

msgid "Negative Balance"
msgstr "負結餘"

msgid "Save and Do Not Process Refund"
msgstr "保存並且不處理退款"

msgid "Would you like to charge remaining balance?"
msgstr "你要收取剩餘餘額嗎？"

msgid "Add New Printer"
msgstr "添加新的打印機"

msgid "Add New Kitchen Printer"
msgstr "添加新的廚房打印機"

msgid "Printer Name"
msgstr "打印機名字"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Printer Type"
msgstr "打印機類型"

msgid "Please input a valid IP address.\n(eg. 192.168.1.1"
msgstr "請輸入合法的IP 地址.\n(比如: 192.168.1.1"

msgid "IP is already in use by other hardwares."
msgstr "該IP 地址已被使用."

msgid "Can't connect the printer. Please make sure the IP is correct."
msgstr "不能連接打印機. 請確認IP 地址是否正確."

msgid "Adopted"
msgstr "被採用"

msgid "Unsuspended"
msgstr "取消暫停"

msgid "Suspended"
msgstr "暫停"

msgid "Suspending kitchen printer will erase all pending kitchen slips. Would you like to continue?"
msgstr "暫停廚房打印機會清除所有待打印的廚房單，確認繼續嗎？"

msgid "This printer has been connected to your master POS."
msgstr "該打印機已連接到你的POS."

msgid "Refunds"
msgstr "退款"

msgid "Sales Breakdown"
msgstr "銷售統計"

msgid "Total Sales"
msgstr "總銷售額"

msgid "Ref."
msgstr "參考碼"

msgid "Print by Cashiers"
msgstr "由收銀員打印"

msgid "Print by Terminals"
msgstr "由終端打印"

msgid "Printed on"
msgstr "打印時間"

msgid "Order via mobile ordering app"
msgstr "於手機自助下單"


#: Left Menu

msgid "Lot Inquiry"
msgstr "批量查詢"

msgid "Restaurant Menu"
msgstr "菜單設置"

msgid "Inventory Variance"
msgstr "庫存變動"

msgid "Promotion Codes"
msgstr "優惠碼"

msgid "Membership Levels"
msgstr "會員等級"

msgid "Register Sales"
msgstr "銷售"

msgid "Line Item Status"
msgstr "訂單項目狀態"

msgid "Line Item Status Set Up"
msgstr "訂單項目狀態設置"

msgid "Workflow Set Up"
msgstr "工作流程設置"

msgid "Return Note"
msgstr "退貨單"

msgid "Advanced Reports"
msgstr "高級報表"

msgid "Tableau"
msgstr "表格"

msgid "Admin"
msgstr "管理員"

msgid "Inventory Management"
msgstr "庫存管理"

msgid "Stock Take Management"
msgstr "盤點管理"

msgid "Production Management"
msgstr "生產管理"

msgid "CRM"
msgstr "客戶關係管理"

msgid "Sales Management"
msgstr "銷售管理"

msgid "Supplier Management"
msgstr "供應商管理"

msgid "Advanced Management"
msgstr "進階管理"

msgid "Promotion"
msgstr "優惠"

msgid "Opening Hours"
msgstr "開放時間"

msgid "Time Segments"
msgstr "時段"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Additional Fees"
msgstr "額外費用"

msgid "Email Template"
msgstr "電郵模板"

msgid "Currencies"
msgstr "𠥔率"

msgid "Languages"
msgstr "語言"

msgid "Custom Attributes"
msgstr "自定義屬性"

msgid "Stations"
msgstr "廚房顯示器設定"

msgid "Embedded Barcodes"
msgstr "嵌入式條碼"

msgid "Table Size Segmentations"
msgstr "座位人數組別"

msgid "UOM Groups"
msgstr "計價度量單位"

msgid "Payment Types"
msgstr "支付方式"



#: Summary Page

msgid "Product Sold Today"
msgstr "今日銷售"

msgid "Products Sold Today"
msgstr "今日銷售"

msgid "Product Sold Last 7 Days"
msgstr "最近7天銷售"

msgid "Products Sold Last 7 Days"
msgstr "最近7天銷售"

msgid "Purchased Today"
msgstr "今日購貨"

msgid "Purchased Last 7 Days"
msgstr "最近7天購貨"


#: Inventory

msgid "New UPC Item"
msgstr "新建UPC項目"

msgid "Inventory Item"
msgstr "庫存貨品"

msgid "Non-inventory Item"
msgstr "非庫存貨品"

msgid "Sellable Item"
msgstr "可售貨品"

msgid "Non-sellable Item"
msgstr "不可售賣貨品"

msgid "Product ID"
msgstr "產品編號"

msgid "Original Price"
msgstr "原始價格"

msgid "Available Quantity"
msgstr "可售數量"

msgid "Current Inventory"
msgstr "現有庫存"

msgid "Item Type"
msgstr "項目種類"

msgid "Sellable"
msgstr "可售的"

msgid "Unit of Measure"
msgstr "單位"

msgid "Extended Features"
msgstr "伸延功能"

msgid "Exclude from all discount"
msgstr "不受任何折扣影響"

msgid "Store front allow negative quantity"
msgstr "容許負庫存"

msgid "Sold out"
msgstr "售罄"

msgid "Enable expiration date"
msgstr "支援到期日"

msgid "Images"
msgstr "圖片"

msgid "This item has not been associated with any supplier."
msgstr "此產品沒有相關的供應商。"

msgid "Add Supplier"
msgstr "添加供應商"

msgid "Modifiers Groups"
msgstr "改碼組別"

msgid "Group name"
msgstr "組別名稱"

msgid "Enable"
msgstr "生效"

msgid "Tax Type"
msgstr "稅類別"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Threshold"
msgstr "上限"

msgid "Included in price"
msgstr "價格已包含"

msgid "Action Date"
msgstr "實行日期"

msgid "Source"
msgstr "來源"

msgid "Action"
msgstr "實行"

msgid "Cost on Order"
msgstr "訂單成本"

msgid "Cost After"
msgstr "售後成本"


#:--------------------------------------------REPORTS START-----------------------------------------
#: Reports Page

msgid "Sales Summary Report By Days"
msgstr "銷售摘要報表 (每日) "

msgid "Revenue Report"
msgstr "收入報表"

msgid "Daily Summary Report"
msgstr "每日摘要報表"

msgid "Daily Order and Item Closing Report"
msgstr "每日訂單及產品結算報表"

msgid "Sales by Hourly Report"
msgstr "銷售報表 (每小時)"

msgid "Sales by Department Report"
msgstr "銷售報表 (部門) "

msgid "Sales Performance Summary Report"
msgstr "銷售員表現摘要報表"

msgid "Sales Breakdown Report"
msgstr "銷售詳細報表"

msgid "Menu Sales Report"
msgstr "菜單銷售報表"

msgid "Discount Applied Report"
msgstr "折扣應用報表"

msgid "Discount Applied Breakdown Report"
msgstr "折扣應用詳細報表"

msgid "Inventory & Material"
msgstr "庫存及素材"

msgid "Inventory Flow Report"
msgstr "庫存流量報表"

msgid "Expiration Date Report"
msgstr "到期日報表"

msgid "Purchase Order Breakdown Report"
msgstr "訂貨單詳細報表"

msgid "Receive and Return Note Breakdown Report"
msgstr "收貨及退貨單報表"

msgid "Inventory Report by Item"
msgstr "庫存報表 (每件產品) "

msgid "Stock Transfer Breakdown Report"
msgstr "存貨調動詳細報表"

msgid "Stock Take"
msgstr "盤點"

msgid "Stock Take Breakdown Report"
msgstr "盤點詳細報表"

msgid "Stock Take Summary Report"
msgstr "盤點摘要報表"

msgid "Restaurant"
msgstr "餐廳"

msgid "Party Report"
msgstr "客人報表"

msgid "Void Report"
msgstr "訂單/貨品無效報表"

msgid "Table Usage Report"
msgstr "座檯使用報表"

msgid "Menu Sales Report"
msgstr "菜單銷售報表"

msgid "Reservation and Deposit Report"
msgstr "訂座及預支報表"

msgid "Deposit Credit Report"
msgstr "預支報表"

msgid "Transaction"
msgstr "交易報表"

msgid "Voucher Report"
msgstr "禮券報表"

msgid "Misc"
msgstr "雜項"

msgid "Courier Performance Breakdown Report"
msgstr "快遞報表"



#: sales_summary_report.html

msgid "Show Currency Symbols"
msgstr "滙出時包含貨幣符號"

msgid "Count"
msgstr "數額"

msgid "completed paid count"
msgstr "已完成單（已付）"

msgid "completed unpaid count"
msgstr "已完成單（未付）"

msgid "completed partial paid count"
msgstr "已完成單（部份付款）"

msgid "gross profit"
msgstr "毛利潤"

msgid "net sales"
msgstr "淨銷售額"

msgid "net sales before discount and service fee"
msgstr "銷售額（不包含折扣及服務費）"

msgid "gross register sales"
msgstr "前台銷售總量"

msgid "gross invoice sales"
msgstr "訂單銷售總量"

msgid "gross web sales"
msgstr "網絡銷售總量"

msgid "total gross sales"
msgstr "總銷售量"

msgid "register refunds"
msgstr "前台退款"

msgid "web refunds"
msgstr "網絡退款"

msgid "invoice refunds"
msgstr "訂單退款"

msgid "total refunds"
msgstr "總退款"

msgid "service fee in total"
msgstr "服務費總額"

msgid "service fee in total gross sales"
msgstr "總銷售額內的服務費"

msgid "service fee in total refunds"
msgstr "退款額內的服務費"

msgid "discount applied"
msgstr "折扣總額"

msgid "amount discount applied"
msgstr "金額折扣"

msgid "percentage discount applied"
msgstr "百分比折扣"

msgid "rounding in total"
msgstr "取整總額"

msgid "rounding applied"
msgstr "除整"

msgid "rounding refunded"
msgstr "退款的取整"

msgid "net cogs"
msgstr "淨成本"

msgid "register sales cogs"
msgstr "銷售單成本"

msgid "invoice sales cogs"
msgstr "訂單成本"

msgid "web sales cogs"
msgstr "網上銷售成本"

msgid "register refunds cogs"
msgstr "前台退款成本"

msgid "canceled invoices cogs"
msgstr "取消的訂單成本"

msgid "web refunds cogs"
msgstr "網上退款成本"

msgid "purchase order cogs"
msgstr "購貨單成本"

msgid "octopus transactions value"
msgstr "八達通總交易額"

msgid "octopus payment value"
msgstr "八達通付款交易額"

msgid "octopus top up value"
msgstr "八達通增值交易額"

msgid "count"
msgstr "數額"

msgid "amount"
msgstr "合計"

msgid "gross sales internal items"
msgstr "禮券／商店代幣產生的銷售額"

msgid "non sales internal items"
msgstr "禮券／商店代幣產生及增值（不計算入銷售）"

msgid "Store credit issuance"
msgstr "商店代幣發行"

msgid "Store credit issuance discount"
msgstr "商店代幣發行折扣"

msgid "payment by tender"
msgstr "付款銷售量"

msgid "tips amount"
msgstr "小費金額"

msgid "refund by tender"
msgstr "付款退款"

msgid "discount applied by name"
msgstr "折扣名稱"

msgid "sales by associates"
msgstr "店員銷售額"

msgid "sales by time segment"
msgstr "時段銷售量"

msgid "sales by time segments and departments"
msgstr "時段及部門銷售額"

msgid "sales by time segment and category"
msgstr "時段及分類銷售額"

msgid "department"
msgstr "部門"

msgid "cover"
msgstr "人數"

msgid "Avg."
msgstr "平均"

msgid "category"
msgstr "分類"



#: sales_summary_report_by_day.html

msgid "Show Currency Symbols in Export"
msgstr "滙出時包含貨幣符號"

msgid "Total Gross Sales"
msgstr "總銷售量"

msgid "Total Refunds"
msgstr "總退款"

msgid "Discount Applied"
msgstr "折扣總額"

msgid "Rounding In Total"
msgstr "取整總額"

msgid "Service Fee In Total"
msgstr "服務費總額"

msgid "Net Non Taxable Sales"
msgstr "稅後淨銷售"

msgid "Gift Card And Store Credit Purchased"
msgstr "已購買的禮品及商店代幣"

msgid "Net Tips"
msgstr "小費"

msgid "Net Cogs"
msgstr "淨成本"

msgid "Net Payment"
msgstr "已收款項"

msgid "Payment - Cash"
msgstr "付款 - 現金"



#: revenue_report.html

msgid "Meal Period"
msgstr "時間"

msgid "Order Count"
msgstr "單數"

msgid "Total Tax"
msgstr "總稅額"

msgid "Total Tips"
msgstr "總小費"

msgid "Rounding Amount"
msgstr "除整金額"

msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金額"

msgid "Amount Before Tips"
msgstr "金額(不包括小費）"

msgid "Amount After Tips"
msgstr "金額(包括小費）"



#: daily_summary_report.html

msgid "OPERATING STATISTICS"
msgstr "營運數據"

msgid "Net Sales Average"
msgstr "平均淨銷售額"

msgid "Cover Avg Net"
msgstr "每人平均淨銷售額"

msgid "Item Count"
msgstr "項目數量"

msgid "Item Avg Net"
msgstr "每項目平均淨銷售額"

msgid "NET SALES"
msgstr "淨銷售額"

msgid "- Discounts"
msgstr "- 折扣"

msgid "- Refunds"
msgstr "- 退款"

msgid "+ Service Charge"
msgstr "+ 服務費"

msgid "+ Rounding"
msgstr "+ 取整"

msgid "NON-SALES"
msgstr "不計算入銷售額的項目"

msgid "Gift Card Purchased"
msgstr "已購買的禮品"

msgid "Store Credit Purchased"
msgstr "已購買的商店代幣"

msgid "DISCOUNT BREAKDOWN"
msgstr "折扣詳細"

msgid "SALES BY DEPARTMENT"
msgstr "部門銷售量"

msgid "SALES BY MEAL PERIOD"
msgstr "時段銷售分析"

msgid "Party Count"
msgstr "人數"

msgid "SALES BY TIME SEGMENT & DEPT"
msgstr "時段及部門銷售額"

msgid "SALES BY TIME SEGMENT & CATEGORY"
msgstr "時段及分類銷售額"

msgid "Register COGS"
msgstr "銷售單成本"

msgid "Invoice COGS"
msgstr "訂單成本"

msgid "Web COGS"
msgstr "網上銷售成本"

msgid "Register Refund COGS"
msgstr "銷售退款成本"

msgid "Invoice Refund COGS"
msgstr "訂單退款成本"

msgid "Web Refunds COGS"
msgstr "網上銷售退款成本"

msgid "PO COGS"
msgstr "購貨單成本"

msgid "Cancelled COGS"
msgstr "已取消單的成本"

msgid "Parties By Zone"
msgstr "分區人數"

msgid "Room Name"
msgstr "分區名稱"

msgid "CHANNEL METRICS"
msgstr "不同銷售渠道指標"

msgid "Sale Amount"
msgstr "銷售额"

msgid "% Sales"
msgstr "銷售百分比"

msgid "Dine-in / Walk-in (offline)"
msgstr "堂食"

msgid "Pickup (online / offline)"
msgstr "外賣"

msgid "Delivery (online / offline)"
msgstr "外送"

msgid "O2O METRICS"
msgstr "O2O 指標"

msgid "Invoice Sales"
msgstr "訂單銷售"

msgid "Web Sales"
msgstr "網上銷售"

msgid "PAYMENT BREAKDOWN"
msgstr "付款詳細"

msgid "PAYMENT BY ASSOCIATE"
msgstr "金額（銷售員）"

msgid "ORDER STATUS"
msgstr "訂單（狀態）"

msgid "Receivable"
msgstr "應收賬款"

msgid "Invoiced Unpaid"
msgstr "未付訂單"

msgid "Total Receivables"
msgstr "總應收賬款"

msgid "Voids"
msgstr "無效單"



#: daily_earning_report.html

msgid "Record date"
msgstr "日期"

msgid "Product Total"
msgstr "項目總和"

msgid "Cogs"
msgstr "成本"



#: daily_order_and_item_closing_report.html

msgid "Sales Income"
msgstr "銷售收入"

msgid "Number of Invoice"
msgstr "訂單數量"

msgid "Item Sold Qty"
msgstr "項目銷售數量"

msgid "Item Return Qty"
msgstr "退貨數量"

msgid "Total Sold Amount"
msgstr "總銷售金額"

msgid "Total Return Amount"
msgstr "總退貨金額"

msgid "Total Discount"
msgstr "折扣總額"

msgid "Open Orders"
msgstr "進行中銷售單"

msgid "Created Date"
msgstr "產生日期"

msgid "Item Qty"
msgstr "項目數量"

msgid "Item Sales Summary"
msgstr "項目銷售摘要"

msgid "Item Brand"
msgstr "品牌"

msgid "Inventory Qty"
msgstr "庫存數量"



#:sales_by_hourly_report.html

msgid "Range"
msgstr "時間段"

msgid "Dine in count"
msgstr "堂食單數量"

msgid "Dine In Item sold "
msgstr "堂食銷售項目數量"

msgid "Dine In Gross Sales"
msgstr "堂食總銷售額"

msgid "Cover"
msgstr "人數"

msgid "Avg Per Cover"
msgstr "平均每人消費"

msgid "Pick Up Count"
msgstr "外賣單數量"

msgid "Pick Up Item Sold"
msgstr "外賣銷售項目數量"

msgid "Pick Up Gross Sales"
msgstr "外賣總銷售額"

msgid "Avg Check"
msgstr "平均每單消費"

msgid "Delivery Count"
msgstr "外送單數量"

msgid "Delivery Item Sold"
msgstr "外送銷售項目數量"

msgid "Delivery Gross Sales"
msgstr "外送總銷售額"

msgid "Order Count"
msgstr "單數量"

msgid "Item Sold"
msgstr "已售項目數量"

msgid "Gross Sales"
msgstr "總銷售額"

msgid "Total discount"
msgstr "總折扣"

msgid "Total service charge"
msgstr "總服務費"

msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金額"

msgid "Rounding Amount"
msgstr "除整金額"

msgid "Net Sales"
msgstr "淨銷售額"

msgid "Total Tips"
msgstr "總小費"

msgid "Avg Total"
msgstr "總平均每單消費"



#: sales_by_department_report.html

msgid "Top-tier Department"
msgstr "部門"

msgid "2nd-tier Department"
msgstr "第二層部門"

msgid "Average Price"
msgstr "平均售價"

msgid "Average Cost"
msgstr "平均成本"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Net Sales After Discount"
msgstr "折扣後淨銷售額"

msgid "Quantity Sold"
msgstr "已售數量"

msgid "% Quantity"
msgstr "百份比（以銷售數量計算）"

msgid "Net Sales Before Disc & SVG"
msgstr "淨銷售額（不包折扣及服務費）"

msgid "% Amount"
msgstr "百份比（以金額計算）"

msgid "COGS"
msgstr "成本"

msgid "Profit"
msgstr "利潤"

msgid "Margin"
msgstr "利潤百份比"



#:sales_performance_summary_report.html

msgid "Date From"
msgstr "開始日期"

msgid "Date To"
msgstr "結束日期"

msgid "Sales Person"
msgstr "銷售員"

msgid "Number Of Orders"
msgstr "單數量"

msgid "Items Sold"
msgstr "已售項目數量"

msgid "Total Amount"
msgstr "總金額"

msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金額"

msgid "Total Tax"
msgstr "總稅額"

msgid "Final Sales Total"
msgstr "銷售金額（包含折扣及稅額）"



#:sales_breakdown_report.html

msgid "Number"
msgstr "單號"

msgid "Reference Number"
msgstr "參考號"

msgid "User"
msgstr "員工"

msgid "Table"
msgstr "枱號"

msgid "Cover"
msgstr "人數"

msgid "Product Total"
msgstr "總金額"

msgid "Service Fee Total"
msgstr "總服務費"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Tips"
msgstr "小費"

msgid "Tax"
msgstr "稅額"

msgid "Total"
msgstr "總金額（包含折／小費／稅）"

msgid "Status"
msgstr "單狀態"

msgid "Payment"
msgstr "付款方法及金額"

msgid "Rounding"
msgstr "除整"

msgid "Order ID"
msgstr "單ID"

msgid "Completed Date"
msgstr "完成日期"

msgid "Completed Time"
msgstr "完成時間"

msgid "Canceled Date"
msgstr "取消日期"

msgid "Canceled Time"
msgstr "取消時間"

msgid "Customer"
msgstr "客人名稱"

msgid "Shipping Method"
msgstr "運送方法"

msgid "Created Date"
msgstr "產生日期"

msgid "Created Time"
msgstr "產生時間"



#: sales_performance_report.html

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Order Number"
msgstr "單號"

msgid "Cashier Name"
msgstr "收銀員名稱"

msgid "Product Name"
msgstr "貨品名稱"

msgid "Qty"
msgstr "數量"

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Total Collected"
msgstr "總已收金額"

msgid "Tax"
msgstr "稅額"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

msgid "Sales Type"
msgstr "銷售種類"



#: menu_sales_report.html

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Menu"
msgstr "菜單"

msgid "Item"
msgstr "項目"

msgid "Department"
msgstr "部門"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Tax"
msgstr "稅額"

msgid "Final Price"
msgstr "最終價格"



#: customer_report.html

msgid "Id"
msgstr "編號"

msgid "Other Addresses"
msgstr "其他地址"

msgid "Card On File"
msgstr "信用卡"

msgid "Total Order"
msgstr "消費次數"



#: discount_applied_report.html

msgid "Discount Name"
msgstr "折扣名稱"

msgid "Flat Discount"
msgstr "定額折扣"

msgid "Percent Discount"
msgstr "百份比折扣"



#: discount_applied_breakdown_report.html

msgid "Store Title"
msgstr "店舖"

msgid "No. of Transactions"
msgstr "交易數量"

msgid "Order State"
msgstr "交易狀態"

msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgid "Net Revenue"
msgstr "淨收入"

msgid "Item Percent of Revenue"
msgstr "項目收入百份比"

msgid "Item Percent of Net Revenue"
msgstr "項目淨收入百份比"



#: inventory_report.html

msgid "supplier"
msgstr "供應商"

msgid "brand"
msgstr "牌"

msgid "similar"
msgstr "相近"

msgid "starts with"
msgstr "始於"

msgid "exact"
msgstr "精確"

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Bpid"
msgstr ""

msgid "2nd Barcode"
msgstr ""

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "參考碼"

msgid "Product name"
msgstr "貨品名稱"

msgid "Reorder trigger point"
msgstr "補貨觸發點"



#: inventory_summary_report.html

msgid "Total Retail"
msgstr "貨值（售價）"

msgid "Unit Profit"
msgstr "每單位利潤"



#: inventory_flow_report.html

msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Quantity on Shelf"
msgstr "庫存數量"

msgid "Quantity Stockroom"
msgstr "庫存數量（儲物房）"

msgid "In-transit Supplier"
msgstr "供應商運送中"

msgid "In transit Transfer"
msgstr "轉貨中"

msgid "Reserved Invoice"
msgstr "訂單預留"

msgid "Reserved Transfer"
msgstr "轉貨預留"

msgid "On-Hand Quantity"
msgstr "手上數量"

msgid "Quantity Received"
msgstr "已接收數量"

msgid "Quantity Delta"
msgstr "數量變動"

msgid "Quantity Oversold"
msgstr "超賣數量"

msgid "Quantity Adjusted"
msgstr "調整數量"



#: serialized_report.html



#: expiration_date_report.html

msgid "UPC/EAN"
msgstr ""

msgid "BLU/SKU"
msgstr ""

msgid "Current Batch"
msgstr "現時批次"

msgid "Latest Batch"
msgstr "最新批次"

msgid "Remaining Qty"
msgstr "餘下數量"

msgid "Theoretically Expired Qty"
msgstr "理論上已過期數量"



#: purchase_order_breakdown_report.html

msgid "Last Updated At"
msgstr "最後更新"

msgid "Submitted At"
msgstr "提交日期"

msgid "Expected Delivery Date"
msgstr "預計送貨日期"

msgid "Item Name"
msgstr "項目名稱"

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Listing Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "參考碼"

msgid "Fulfill Qty"
msgstr "已實現數量"

msgid "Unit Cost"
msgstr "每單位成本"

msgid "Ordered Cost Value"
msgstr "訂購成本值"

msgid "Fulfilled Cost Value"
msgstr "已實現成本值"

msgid "Outstanding Cost Value"
msgstr "成本值（未到貨）"

msgid "PO Currency"
msgstr "購貨單貨幣"

msgid "Store Currency"
msgstr "店舖貨幣"

msgid "Unit Cost in Store Currency"
msgstr "每單位成本（店貨幣）"



#: receive_and_return_note_breakdown_report.html

msgid "Document Type"
msgstr "文件種類"

msgid "Document Number"
msgstr "文件號碼"

msgid "Expected Receive Date"
msgstr "預計接收日期"

msgid "Actual Receive Date"
msgstr "實際接收日期"

msgid "Item Name"
msgstr "項目名稱"

msgid "UPC/EAN"
msgstr ""

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Listing Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "參考號"

msgid "Qty Expected"
msgstr "預計數量"

msgid "Qty Received"
msgstr "已接收數量"

msgid "Fulfillment Note"
msgstr "備註"



#: inventory_report_by_item.html

msgid "Inventory Report By Item"
msgstr "庫存報表 (每件產品) "

msgid "Product Id"
msgstr "貨品編號"

msgid "Redeemed Coupon Qty"
msgstr "已兌換優惠券數量"

msgid "Stock Qty"
msgstr "庫存數量"

msgid "Voucher Qty"
msgstr "禮券數量"

msgid "Total Qty"
msgstr "總數量"

msgid "Net Total"
msgstr "淨金額"

msgid "Store Id"
msgstr "店舖"



#: stock_transfer_breakdown_report.html

msgid "Shipping Date"
msgstr "發貨日期"

msgid "Receiving Date"
msgstr "收貨日期"

msgid "Direction"
msgstr "出／入貨"

msgid "Quantity Requested"
msgstr "要求數量"

msgid "Quantity Departed"
msgstr "出貨數量"

msgid "Quantity Received"
msgstr "收貨數量"



#: stock_take_breakdown_report.html

msgid "End Date"
msgstr "完成日"

msgid "Session ID"
msgstr "盤點號碼"

msgid "Barcode"
msgstr "條碼"

msgid "Stock Take Quantity"
msgstr "實盤"



#: stock_take_summary_report.html

msgid "Product Name "
msgstr "貨品名稱"

msgid "Areas"
msgstr "區域"

msgid "Expected Qty"
msgstr "系統數量"

msgid "Stock Take Qty"
msgstr "實盤數量"

msgid "Difference"
msgstr "差異"



#: party_report.html

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

msgid "Close Date"
msgstr "完成日期"

msgid "Close Time"
msgstr "完成時間"

msgid "Zone"
msgstr "區域"

msgid "Table Number"
msgstr "枱號"



#: void_report.html

msgid "Voided By"
msgstr "操作人員"

msgid "Voided Item"
msgstr "無效項目"

msgid "Reason"
msgstr "原因"



#: table_usage_report.html

msgid "Table Name"
msgstr "枱名稱"

msgid "Table Id"
msgstr "枱號"

msgid "Table Turnover"
msgstr "枱被使用次數"

msgid "Avg Duration"
msgstr "平均用餐時間"

msgid "Avg Gross Sales"
msgstr "平均總銷售額"

msgid "Avg Total Revenue Per Order"
msgstr "平均總收入（每單）"



#: reservation_and_deposit_report.html

msgid "Pre-paid Amount"
msgstr "預付金額"

msgid "Pre-order Amount"
msgstr "預訂金額"

msgid "Pre-selected Table"
msgstr "預選枱號"

msgid "Period"
msgstr "時段"



#: deposit_credit_report.html

msgid "Shipping Date"
msgstr "發貨日期"

msgid "Airprint Invoice"
msgstr "Airprint 訂單"

msgid "Welcome"
msgstr "歡迎電郵"

msgid "Password Reset Instruction"
msgstr "密碼重置說明"

msgid "Password Reset Success"
msgstr "成功密碼重置"

msgid "Stock Transfer"
msgstr "庫存傳遞"

msgid "Good Received Note"
msgstr "收貨單"

msgid "Print Check"
msgstr "印單"

msgid "Currencies"
msgstr "𠥔率"

msgid "Receiving Date"
msgstr "收貨日期"

msgid "Direction"
msgstr "出／入貨"



#: product_sold_breakdown_report.html

msgid "GTID"
msgstr ""

msgid "Top Department"
msgstr "最高部門"

msgid "Remark"
msgstr "備註"



#: product_sold_report.html

msgid "Quantity sold"
msgstr "已售數量"



#: octopus_transaction_breakdown_report.html

msgid "Last Add Type"
msgstr "最後添加類型"

msgid "Last Add Date"
msgstr "最後添加日期"

msgid "Value"
msgstr "金額"



#: transaction_breakdown_report.html

msgid "Tips Amount"
msgstr "小費金額"

msgid "Voided At"
msgstr "使無效日期"

msgid "Card Present"
msgstr "卡存在"

msgid "Tax Amount"
msgstr "稅額"

msgid "Note"
msgstr "備註"



#: batch_report.html



#: refund_report.html

msgid "Refund Create At"
msgstr "產生退款日期"

msgid "Order Create At"
msgstr "交易產生日期"

msgid "Refund Quantity"
msgstr "退款數量"

msgid "Amount Refunded"
msgstr "已退金額"

msgid "Issuer.Display Name"
msgstr "發行人名稱"



#: accounts_receivable_report.html

msgid "Age(days)"
msgstr "日"

msgid "Amount Current Due"
msgstr "已到期金額"



#: cashier_transaction_report.html

msgid "Business Date"
msgstr "營業日期"



#: tax_summary_report.html



#: voucher_report.html

msgid "Voucher Bcid"
msgstr "禮券編號"

msgid "Voucher Name"
msgstr "禮券名稱"

msgid "Voucher Created At"
msgstr "產生日期"

msgid "Face Value"
msgstr "面值"

msgid "True Value"
msgstr "實際價值"

msgid "Expired At"
msgstr "到期日"

msgid "Sold At"
msgstr "銷售日期"

msgid "Sold By"
msgstr "營業員"

msgid "Sold At Order Number"
msgstr "銷售單號碼"

msgid "Sold At Order Reference Number"
msgstr "銷售單參考號碼"

msgid "Customer Name"
msgstr "客人名稱"

msgid "Redeemed At"
msgstr "兌換日"

msgid "Redeemed At Order Number"
msgstr "兌換交易號碼"

msgid "Redeemed At Reference Number"
msgstr "兌換交易參考號碼"

msgid "Sold At Store"
msgstr "銷售店舖"

msgid "Redeemed At Store"
msgstr "兌換店舖"



#: time_clock_report.html

msgid "Clock In Time"
msgstr "上班時間"

msgid "Clock Out Time"
msgstr "下班時間"

msgid "Total time"
msgstr "總工時"

msgid "Adjustment Type"
msgstr "調整種類"

msgid "Added by"
msgstr "員工"



#: courier_performance_breakdown_report.html

msgid "simple"
msgstr "基本"

msgid "advance"
msgstr "進階"

msgid "filter..."
msgstr "過濾"

msgid "filter by"
msgstr "過濾"

msgid "Courier Add Time"
msgstr "時間"

msgid "Order Total"
msgstr "總金額"

#:--------------------------------------------REPORTS END-----------------------------------------
